{"domainEntry":"https:\/\/courriel.sitiv.fr\/","userData":{"Header":{"context":{"_jsns":"urn:zimbra"}},"Body":{"SearchResponse":{"sortBy":"idDesc","offset":0,"appt":[{"x_uid":"eda31eb4-3d05-4212-baeb-6974acb73b63","uid":"eda31eb4-3d05-4212-baeb-6974acb73b63","l":"10","s":0,"d":1718176051000,"md":1718176051,"ms":1145117,"rev":1145117,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr","d":"Fabrice Faury"},"fb":"B","transp":"O","name":"point prepa conf TNO","loc":"SITIV","fr":"Nouvelle demande de r\u00e9union ci-dessous\u00a0: Sujet\u00a0: point prepa conf TNO Organisateur: \"Fabrice Faury\" <ffaury@sitiv.fr> Endroit\u00a0: SITIV Heure: Mardi 18 ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322461","invId":"322461-322460","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718697600000,"ridZ":"20240618T080000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718697300000,"alarmInstStart":1718697600000,"invId":322460,"compNum":0,"name":"point prepa conf TNO","loc":"SITIV","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322461"},{"x_uid":"533f2d3c-c712-4265-942d-ac9d943b3e26","uid":"533f2d3c-c712-4265-942d-ac9d943b3e26","l":"10","s":0,"d":1718111080000,"md":1718111080,"ms":1144829,"rev":1144829,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"abouallou@sitiv.fr","url":"abouallou@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Echange-Accueil Abdirahman","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322308","invId":"322308-322307","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718283600000,"ridZ":"20240613T130000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718283300000,"alarmInstStart":1718283600000,"invId":322307,"compNum":0,"name":"Echange-Accueil Abdirahman","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322308"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000889A2F1750BBDA01000000000000000010000000A34C98E8382F67478489D6E302CECD0F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000889A2F1750BBDA01000000000000000010000000A34C98E8382F67478489D6E302CECD0F","f":"a","l":"10","s":40090,"d":1718043824000,"md":1718043824,"ms":1144580,"rev":1144580,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"celine.neuman.prestataire@anct.gouv.fr","url":"celine.neuman.prestataire@anct.gouv.fr","d":"NEUMAN C\u00e9line"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"Suite territoriale - Atelier #4 Identit\u00e9 num\u00e9rique\/SSO","loc":"https:\/\/webinaire.numerique.gouv.fr\/\/meeting\/signin\/36071\/creator\/16570\/hash\/5836532da9916ac16d4c54aebdb79ce76a95b300","fr":"Bonjour, Nous vous adressons l'invitation calendrier associ\u00e9e au 4e atelier de la Suite territoriale qui se tiendra mercredi 19 Juin. Cet atelier est ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322279","invId":"322279-322278","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718805600000,"ridZ":"20240619T140000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718805300000,"alarmInstStart":1718805600000,"invId":322278,"compNum":0,"name":"Suite territoriale - Atelier #4 Identit\u00e9 num\u00e9rique\/SSO","loc":"https:\/\/webinaire.numerique.gouv.fr\/\/meeting\/signin\/36071\/creator\/16570\/hash\/5836532da9916ac16d4c54aebdb79ce76a95b300","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322279"},{"x_uid":"70l9lk7pldf7dbnf5frs71intg@google.com","uid":"70l9lk7pldf7dbnf5frs71intg@google.com","f":"a","l":"10","s":79108,"d":1718033848000,"md":1718033848,"ms":1144564,"rev":1144564,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"hubert@delibia.fr","url":"hubert@delibia.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Suite Delibia SITIV","loc":"","fr":"Suite Delibia SITIV Join with Google Meet \u2013 You have been invited by Hubert Castelnau to attend an event named Suite Delibia SITIV on Thursday Jun ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322243","invId":"322243-322242","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718280000000,"ridZ":"20240613T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718279700000,"alarmInstStart":1718280000000,"invId":322242,"compNum":0,"name":"Suite Delibia SITIV","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322243"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060698CA945BBDA0100000000000000001000000072B6798192DDB440B418FABDD382908A","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060698CA945BBDA0100000000000000001000000072B6798192DDB440B418FABDD382908A","l":"10","s":0,"d":1718170017000,"md":1718170017,"ms":1145110,"rev":1145110,"dur":4500000,"ptst":"TE","fba":"T","or":{"a":"christophe.guillemat@axess.fr","url":"christophe.guillemat@axess.fr","d":""},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"SITIV : Point dosser ZIMBRA - Strat\u00e9gie MDL\/VDL","loc":"SITIV","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322209","invId":"322209-322208","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718263800000,"ridZ":"20240613T073000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718263500000,"alarmInstStart":1718263800000,"invId":322208,"compNum":0,"name":"SITIV : Point dosser ZIMBRA - Strat\u00e9gie MDL\/VDL","loc":"SITIV","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322209"},{"x_uid":"cdc6d684-b164-414b-8d94-a4503af6bb55","uid":"cdc6d684-b164-414b-8d94-a4503af6bb55","l":"10","s":0,"d":1718024372000,"md":1718097268,"ms":1144674,"rev":1144469,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"budget TNO 2025","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322201","invId":"322201-322200","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718092800000,"ridZ":"20240611T080000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322201"},{"x_uid":"5d2629b4-77e4-455e-8b63-9e7429236385","uid":"5d2629b4-77e4-455e-8b63-9e7429236385","l":"10","s":0,"d":1718115507000,"md":1718115507,"ms":1144932,"rev":1144932,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"shibert@sitiv.fr","url":"shibert@sitiv.fr","d":"Sylvain Hibert","sentBy":"shibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Presentation Documentation NIS2","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/0i0i6uagfo-0np9u3hn6o-rof6914ueg\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/0i0i6uagfo-0np9u3hn6o-rof6914ueg>;","fr":"Z:\\3_HEBERGEMENT_ET_PROXIMITE\\4- Projets S\u00e9curit\u00e9\\18 - NIS2","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322188","invId":"322188-322389","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718116200000,"ridZ":"20240611T143000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718115900000,"alarmInstStart":1718116200000,"invId":322389,"compNum":0,"name":"Presentation Documentation NIS2","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/0i0i6uagfo-0np9u3hn6o-rof6914ueg\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/0i0i6uagfo-0np9u3hn6o-rof6914ueg>;","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322188"},{"x_uid":"ba5b7856-b6e7-495f-a07f-41d735612ee5","uid":"ba5b7856-b6e7-495f-a07f-41d735612ee5","l":"10","s":0,"d":1718012608000,"md":1718012608,"ms":1144372,"rev":1144372,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"appeler assad","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"322175","invId":"322175-322174","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718184600000,"ridZ":"20240612T093000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718184000000,"alarmInstStart":1718184600000,"invId":322174,"compNum":0,"name":"appeler assad","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":10,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322175"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000707FD4C015BBDA010000000000000000100000004BC8979AFEC53446B6014D8C1EF9BE84","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000707FD4C015BBDA010000000000000000100000004BC8979AFEC53446B6014D8C1EF9BE84","l":"10","s":0,"d":1718024358000,"md":1718024358,"ms":1144458,"rev":1144458,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"quentin.marchand@ecollectivites.fr","url":"quentin.marchand@ecollectivites.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point St\u00e9phane SITIV Pl\u00e9iade","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322154","invId":"322154-322153","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718182800000,"ridZ":"20240612T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718182500000,"alarmInstStart":1718182800000,"invId":322153,"compNum":0,"name":"Point St\u00e9phane SITIV Pl\u00e9iade","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322154"},{"x_uid":"2369c71d-e035-4337-943c-722e2f5ba7fd","uid":"2369c71d-e035-4337-943c-722e2f5ba7fd","l":"10","s":0,"d":1717772429000,"md":1717772429,"ms":1143963,"rev":1143963,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point Hugo - St\u00e9phane","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/im9m7jofaf-ldvpb2x34-rw0jb6vxre\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/im9m7jofaf-ldvpb2x34-rw0jb6vxre>;","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"322033","invId":"322033-322032","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718112600000,"ridZ":"20240611T133000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718112300000,"alarmInstStart":1718112600000,"invId":322032,"compNum":0,"name":"Point Hugo - St\u00e9phane","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/im9m7jofaf-ldvpb2x34-rw0jb6vxre\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/im9m7jofaf-ldvpb2x34-rw0jb6vxre>;","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"322033"},{"x_uid":"42e031c8-2838-40de-a200-5b6165f85a2c","uid":"42e031c8-2838-40de-a200-5b6165f85a2c","l":"10","s":70226,"d":1718011467000,"md":1718011467,"ms":1144368,"rev":1144368,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"dpitavy@grandlyon.com","url":"dpitavy@grandlyon.com","d":"Delphine PITAVY"},"fb":"B","transp":"O","name":"CR copil DSI TNO 07\/06\/24","loc":"","fr":"RH Hugo Divanni arrive le 10\/6 au SITIV : CP TNO et rempla\u00e7ant progressif sur la fonction Dir prog en l\u2019absence de S.Viel. Conf\u00e9rence Sur le sujet ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"321959","invId":"321959-322170","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717750800000,"ridZ":"20240607T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321959"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0569618F4B7DA01000000000000000010000000A8617DD845D07645BD27BB8527DA325F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0569618F4B7DA01000000000000000010000000A8617DD845D07645BD27BB8527DA325F","l":"10","s":77855,"d":1717659004000,"md":1717659004,"ms":1143350,"rev":1143350,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"docteur seiter moreau","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321791","invId":"321791-321790","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718107200000,"ridZ":"20240611T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718106300000,"alarmInstStart":1718107200000,"invId":321790,"compNum":0,"name":"docteur seiter moreau","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321791"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-18687237-5e77-4f52-a9a7-565bd65b7b24","uid":"humhub-calendar_event-18687237-5e77-4f52-a9a7-565bd65b7b24","l":"10","s":42753,"d":1718033799000,"md":1718033799,"ms":1144557,"rev":1144557,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"GT Centrales d\u2019achats - Premiers retours sur le questionnaire Centrales d'achats","loc":"","fr":"GT Centrales d\u2019achats - Premiers retours sur le questionnaire Centrales d'achats D\u00e9but June 17, 2024 (17:00 - 18:00) Organis\u00e9 par Val\u00e9riane Debain ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"321754","invId":"321754-321753","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718636400000,"ridZ":"20240617T150000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321754"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000030B0B5D67CB7DA0100000000000000001000000044161A27BFAD5F4E883A6C6F843E441B","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000030B0B5D67CB7DA0100000000000000001000000044161A27BFAD5F4E883A6C6F843E441B","l":"10","s":77840,"d":1717608648000,"md":1717608648,"ms":1142921,"rev":1142921,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"depart franck B","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321687","invId":"321687-321686","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719309600000,"ridZ":"20240625T100000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719308700000,"alarmInstStart":1719309600000,"invId":321686,"compNum":0,"name":"depart franck B","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321687"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000702B85AB7CB7DA01000000000000000010000000B84C83137DFF55489F263192650C0836","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000702B85AB7CB7DA01000000000000000010000000B84C83137DFF55489F263192650C0836","l":"10","s":77896,"d":1717607735000,"md":1717679349,"ms":1143565,"rev":1142916,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"commandes watcha et industrialisation axess","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321684","invId":"321684-321683","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717678800000,"ridZ":"20240606T130000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321684"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000080997DA665B7DA010000000000000000100000003DD6EF7FBAAFC04392D9AE2650D104D8","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000080997DA665B7DA010000000000000000100000003DD6EF7FBAAFC04392D9AE2650D104D8","l":"10","s":0,"d":1717598055000,"md":1718087713,"ms":1144617,"rev":1142774,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"echange coffre vaultwarden sitiv somme numerique","loc":"https:\/\/bbb.sommenumerique.fr\/b\/mar-xqn-dv7","fr":"https:\/\/bbb.sommenumerique.fr\/b\/mar-xqn-dv7","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321627","invId":"321627-321626","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718028000000,"ridZ":"20240610T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321627"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B081C0775CB7DA0100000000000000001000000048F73BEB1690A14B8AFAC881DA18AD33","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B081C0775CB7DA0100000000000000001000000048F73BEB1690A14B8AFAC881DA18AD33","l":"10","s":0,"d":1717683540000,"md":1717763236,"ms":1143933,"rev":1143668,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"dejeuner ","loc":"94 Rue Gabriel P\u00e9ri, 69200 V\u00e9nissieux.","fr":"Dinapoli 94 Rue Gabriel P\u00e9ri, 69200 V\u00e9nissieux. https:\/\/le-dinapoli.fr\/ @Ga\u00ebl CHICHEREAU (gchichereau@ville-venissieux.fr) ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321592","invId":"321592-321591","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717756200000,"ridZ":"20240607T103000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321592"},{"x_uid":"e52eb0cd-e605-449f-bf8b-9841a9481546","uid":"e52eb0cd-e605-449f-bf8b-9841a9481546","l":"10","s":0,"d":1717522994000,"md":1717570513,"ms":1142525,"rev":1142486,"dur":10800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"rencontre rdg sitiv","loc":"SITIV","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321507","invId":"321507-321506","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719478800000,"ridZ":"20240627T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719478200000,"alarmInstStart":1719478800000,"invId":321506,"compNum":0,"name":"rencontre rdg sitiv","loc":"SITIV","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":10,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321507"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000000B3B14DCFB5DA010000000000000000100000009F93FA3DFC0BE2498938E883C3F10BF3","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000000B3B14DCFB5DA010000000000000000100000009F93FA3DFC0BE2498938E883C3F10BF3","l":"10","s":0,"d":1717429723000,"md":1717429723,"ms":1142097,"rev":1142097,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"tpeuzin@cirilgroup.com","url":"tpeuzin@cirilgroup.com","d":"Thierry PEUZIN"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"SITIV","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"Bonjour, Sujet : Echange sur les API ________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"321382","invId":"321382-321381","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718715600000,"ridZ":"20240618T130000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718715300000,"alarmInstStart":1718715600000,"invId":321381,"compNum":0,"name":"SITIV","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321382"},{"x_uid":"1e10f5b7-eb29-496f-8a8f-82f2579578a1","uid":"1e10f5b7-eb29-496f-8a8f-82f2579578a1","l":"10","s":0,"d":1717485478000,"md":1717485479,"ms":1142235,"rev":1142234,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"echange Thierry peuzin api pleiade","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321376","invId":"321376-321375","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718715600000,"ridZ":"20240618T130000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718715000000,"alarmInstStart":1718715600000,"invId":321375,"compNum":0,"name":"echange Thierry peuzin api pleiade","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":10,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321376"},{"x_uid":"a63b4799-c349-4178-b95a-e4ee5a7d2420","uid":"a63b4799-c349-4178-b95a-e4ee5a7d2420","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"YEA","bymonthday":[{"modaylist":"30"}],"bymonth":[{"molist":"5"}]}]}]}],"s":0,"d":1717235087000,"md":1717235087,"ms":1141681,"rev":1141681,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"F","transp":"O","name":"anniversaire carolo","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321258","invId":"321258-321257","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717020000000,"ridZ":"20240530"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1748502000000,"alarmInstStart":1748556000000,"invId":321257,"compNum":0,"name":"anniversaire carolo","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":900,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321258"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000005091EF4710B4DA01000000000000000010000000232351A18E2C8F4FA7D3D10C96EAD2C0","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000005091EF4710B4DA01000000000000000010000000232351A18E2C8F4FA7D3D10C96EAD2C0","l":"10","s":0,"d":1717234207000,"md":1718097615,"ms":1144679,"rev":1141672,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"visio Declic lemonldapNG - tour d horizons","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/lemonldapng","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/lemonldapng","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321239","invId":"321239-321238","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719576000000,"ridZ":"20240628T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719575100000,"alarmInstStart":1719576000000,"invId":321238,"compNum":0,"name":"visio Declic lemonldapNG - tour d horizons","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/lemonldapng","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321239"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F039FE5C63B3DA010000000000000000100000004DA45EB2FEFFB44093B313D6FAFF0A38","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F039FE5C63B3DA010000000000000000100000004DA45EB2FEFFB44093B313D6FAFF0A38","l":"10","s":77873,"d":1717157036000,"md":1717157036,"ms":1141469,"rev":1141469,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"retour declic centrale d achat","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321174","invId":"321174-321173","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718636400000,"ridZ":"20240617T150000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718635500000,"alarmInstStart":1718636400000,"invId":321173,"compNum":0,"name":"retour declic centrale d achat","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321174"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000002026A3CE5DB3DA01000000000000000010000000075FFB2F2974634DBE9C0E6D4CD320E4","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000002026A3CE5DB3DA01000000000000000010000000075FFB2F2974634DBE9C0E6D4CD320E4","l":"10","s":0,"d":1717164082000,"md":1717164082,"ms":1141505,"rev":1141505,"dur":1800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"fanny.breton@asso-declic.fr","url":"fanny.breton@asso-declic.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"D\u00e9clic - Election du conseil d'administration 2024\/2025","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"R\u00e9partition des fonctions au sein du conseil d\u2019administration de D\u00e9clic. ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"321168","invId":"321168-321189","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717164000000,"ridZ":"20240531T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321168"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060DFD940C6B2DA010000000000000000100000003796223FB9CC4840A09CE09C3B174F4B","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060DFD940C6B2DA010000000000000000100000003796223FB9CC4840A09CE09C3B174F4B","l":"10","s":36377,"d":1717405852000,"md":1717405852,"ms":1141980,"rev":1141980,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr","url":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr","d":"BELLEGO Sylvain"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"CR copil TNO du 31 mai 2024","loc":"","fr":"Bonjour, Voici le compte-rendu synth\u00e9tique du copil du 31 mai 2024. Participant\u00b7es St\u00e9phane Vangheluwe ; Fabrice Faury ; Alain Barbay ; Sylvain ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"321097","invId":"321097-321346","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717146000000,"ridZ":"20240531T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321097"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000007F778EA1A7B2DA010000000000000000100000005BF7A145FE95654A8A97EB72B8A63596","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000007F778EA1A7B2DA010000000000000000100000005BF7A145FE95654A8A97EB72B8A63596","l":"10","s":0,"d":1717140314000,"md":1717140314,"ms":1141352,"rev":1141352,"dur":900000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"b.lienard@soluris.fr","url":"b.lienard@soluris.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"point rapide AAP ANSSI","loc":"Microsoft Teams Meeting","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"321091","invId":"321091-321090","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717086600000,"ridZ":"20240530T163000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321091"},{"x_uid":"5a032bdf-9b67-4d1f-ab4d-4b158893dee7","uid":"5a032bdf-9b67-4d1f-ab4d-4b158893dee7","l":"10","s":0,"d":1717164082000,"md":1717164082,"ms":1141507,"rev":1141507,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"couffeur","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"321088","invId":"321088-321087","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717153200000,"ridZ":"20240531T110000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321088"},{"x_uid":"WUS3Q120240610T061600","uid":"WUS3Q120240610T061600","l":"10","s":0,"d":1718022899000,"md":1718022899,"ms":1144388,"rev":1144388,"dur":4980000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"Lyon Part-Dieu - Grenoble","loc":"Lyon Part-Dieu","fr":"Votre voyage 1 Voyageur Lyon Part-Dieu -> Grenoble D\u00e9part le lundi 10\u00a0juin, 18:16 Arriv\u00e9e \u00e0 19:39 Dur\u00e9e\u00a0: 1h23 TER 17633 R\u00e9f\u00e9rences\u00a0: WUS3Q1 - ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"321071","invId":"321071-321070","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718036160000,"ridZ":"20240610T161600Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321071"},{"x_uid":"WUS3Q120240610T072100","uid":"WUS3Q120240610T072100","l":"10","s":0,"d":1718022901000,"md":1718022901,"ms":1144393,"rev":1144393,"dur":4980000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"Grenoble - Lyon Part-Dieu","loc":"Grenoble","fr":"Votre voyage 1 Voyageur Grenoble -> Lyon Part-Dieu D\u00e9part le lundi 10\u00a0juin, 07:21 Arriv\u00e9e \u00e0 08:44 Dur\u00e9e\u00a0: 1h23 TER 17608 R\u00e9f\u00e9rences\u00a0: WUS3Q1 - ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"321069","invId":"321069-321068","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717996860000,"ridZ":"20240610T052100Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321069"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A0821065B0B2DA01000000000000000010000000E0867A6E3021AC41847ED18916A589CF","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A0821065B0B2DA01000000000000000010000000E0867A6E3021AC41847ED18916A589CF","l":"10","s":0,"d":1718022899000,"md":1718022899,"ms":1144390,"rev":1144390,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"discours d'ouverture RPLL par E Baume B Maes et Pa Millet : le projet TNO","loc":"hotel de la metropole","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"321064","invId":"321064-321063","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718004600000,"ridZ":"20240610T073000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321064"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000070D2E114A6B2DA010000000000000000100000001FFB85E4A3CD7D479208731332E072EB","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000070D2E114A6B2DA010000000000000000100000001FFB85E4A3CD7D479208731332E072EB","l":"10","s":77846,"d":1717075740000,"md":1718087713,"ms":1144618,"rev":1141167,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"cb carole voiture","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"321039","invId":"321039-321038","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718031600000,"ridZ":"20240610T150000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321039"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A083219B9FB2DA010000000000000000100000009633C91F566A074DA60AB900C2ED471E","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A083219B9FB2DA010000000000000000100000009633C91F566A074DA60AB900C2ED471E","l":"10","s":0,"d":1717072964000,"md":1717072964,"ms":1141077,"rev":1141077,"dur":28800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"journ\u00e9e \u00e9tudes et pr\u00e9conisations postgresql","loc":"sitiv 50 bd ambroise croizat","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"321015","invId":"321015-321014","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719385200000,"ridZ":"20240626T070000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719384300000,"alarmInstStart":1719385200000,"invId":321014,"compNum":0,"name":"journ\u00e9e \u00e9tudes et pr\u00e9conisations postgresql","loc":"sitiv 50 bd ambroise croizat","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"321015"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000104C5D10F3B1DA01000000000000000010000000EFE939B0FCC7174D84BAF19CB7E21942","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000104C5D10F3B1DA01000000000000000010000000EFE939B0FCC7174D84BAF19CB7E21942","l":"10","s":0,"d":1717139221000,"md":1717139221,"ms":1141321,"rev":1141321,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"visio Teicee \/ Declic \/ Vaultwarden","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/vaultwarden","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/vaultwarden","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"320861","invId":"320861-320860","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719403200000,"ridZ":"20240626T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719402300000,"alarmInstStart":1719403200000,"invId":320860,"compNum":0,"name":"visio Teicee \/ Declic \/ Vaultwarden","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/vaultwarden","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320861"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C094FDA0D3B1DA01000000000000000010000000CD0D3A0BCABA5A49A592851EF128321E","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C094FDA0D3B1DA01000000000000000010000000CD0D3A0BCABA5A49A592851EF128321E","l":"10","s":53433,"d":1716985356000,"md":1717675290,"ms":1143550,"rev":1140569,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Re: conformit\u00e9 RGPD et h\u00e9bergement de donn\u00e9es","loc":"","fr":"-- De: Bruno Guillard <bruno.guillard@fleepit.com <mailto:bruno.guillard@fleepit.com> > Envoy\u00e9: mercredi 29 mai 2024 14:21 \u00c0: St\u00e9phane Vangheluwe Cc: ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"320828","invId":"320828-320827","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717675200000,"ridZ":"20240606T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320828"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000909323FFCBB1DA010000000000000000100000005A93640A8FD98C49B917BC3E106BD3FE","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000909323FFCBB1DA010000000000000000100000005A93640A8FD98C49B917BC3E106BD3FE","f":"a","l":"10","s":465599,"d":1717605270000,"md":1717605270,"ms":1142846,"rev":1142846,"dur":32400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"velo","loc":"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"320808","invId":"320808-320807","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717311600000,"ridZ":"20240602T070000Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320808"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-3fd3d164-9226-4024-93c3-008d4370670e","uid":"humhub-calendar_event-3fd3d164-9226-4024-93c3-008d4370670e","l":"10","s":0,"d":1716969345000,"md":1716969345,"ms":1140457,"rev":1140457,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":" #2 R\u00e9union du Comex D\u00e9clic (Bureau + responsables)","loc":"","fr":"**Participez \u00e0 partir de votre ordinateur, de votre application mobile ou de l\u2019appareil de la salle** **[Cliquez ici pour rejoindre la ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"320775","invId":"320775-320774","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718722800000,"ridZ":"20240618T150000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320775"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000404646A060B0DA0100000000000000001000000088B48AD7C16B2645B6D2208860772D0F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000404646A060B0DA0100000000000000001000000088B48AD7C16B2645B6D2208860772D0F","l":"10","s":0,"d":1717140314000,"md":1717140314,"ms":1141353,"rev":1141353,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"valeriane.debain@asso-declic.fr","url":"valeriane.debain@asso-declic.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"D\u00e9clic Sitiv LMS Chamilo","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320638","invId":"320638-320637","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717077600000,"ridZ":"20240530T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320638"},{"x_uid":"664de1a446909","uid":"664de1a446909","f":"a","l":"10","s":38197,"d":1717140321000,"md":1717140321,"ms":1141361,"rev":1141361,"dur":11700000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"o.salivet@ville-caluire.fr","url":"o.salivet@ville-caluire.fr","sentBy":"eric.verani@mairie-villeurbanne.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"TR: [VISIO Conf\u00e9rence] NUMERICITE - R\u00e9union th\u00e9matique Intelligence Artificielle","loc":"","fr":"Bonjour, Le lien vers la visioconf demain apr\u00e8s-midi, pour ceux et celles qui seront en distanciel ! ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320588","invId":"320588-320587","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716896700000,"ridZ":"20240528T114500Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320588"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000601B13891AB0DA0100000000000000001000000065E9E341C5E0994E9ED39F8DDF6C582F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000601B13891AB0DA0100000000000000001000000065E9E341C5E0994E9ED39F8DDF6C582F","l":"10","s":61384,"d":1717606215000,"md":1717606215,"ms":1142852,"rev":1142851,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"RE: [bureau.declic] Suite territoriale - Atelier ouvert #4 - identit\u00e9 num\u00e9rique\/SSO","loc":"","fr":"-- De: bureau.declic@numerian.fr <mailto:bureau.declic@numerian.fr> Envoy\u00e9: vendredi 24 mai 2024 15:50 \u00c0: bureau.declic@numerian.fr ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"320424","invId":"320424-320423","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718805600000,"ridZ":"20240619T140000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718804700000,"alarmInstStart":1718805600000,"invId":320423,"compNum":0,"name":"RE: [bureau.declic] Suite territoriale - Atelier ouvert #4 - identit\u00e9 num\u00e9rique\/SSO","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320424"},{"x_uid":"a54cc68f-56a9-4398-b08b-aa94be443915","uid":"a54cc68f-56a9-4398-b08b-aa94be443915","l":"10","s":0,"d":1717140321000,"md":1717140321,"ms":1141364,"rev":1141364,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"point renouvellement contrat","loc":"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320360","invId":"320360-320359","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716885000000,"ridZ":"20240528T083000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320360"},{"x_uid":"f912b3c2-6653-4392-89b7-71d7941bbd3e","uid":"f912b3c2-6653-4392-89b7-71d7941bbd3e","l":"10","s":0,"d":1717140316000,"md":1717140316,"ms":1141356,"rev":1141356,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"OS Axess","loc":"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320306","invId":"320306-320305","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716989400000,"ridZ":"20240529T133000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320306"},{"x_uid":"5ebd7ee1-00a5-457e-bfbb-35a4dd42e0c2","uid":"5ebd7ee1-00a5-457e-bfbb-35a4dd42e0c2","l":"10","s":72304,"d":1716799832000,"md":1716799832,"ms":1139563,"rev":1139563,"dur":1800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"dpitavy@grandlyon.com","url":"dpitavy@grandlyon.com","d":"Delphine PITAVY"},"fb":"B","transp":"O","name":"CR Copil DSI TNO 24\/5\/24","loc":"","fr":"COPIL DSI TNO 24\/05\/2024 Participant \u00b7 e s St\u00e9phane Vangheluwe ; Fabrice Faury ; Alain Barbay ; Sylvain Bell\u00e9go ; Delphine Pitavy ; Jean-Marie ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320272","invId":"320272-320442","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716541200000,"ridZ":"20240524T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320272"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C0D741D017ADDA01000000000000000010000000204DC60C45719843861B8196E95671FF","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C0D741D017ADDA01000000000000000010000000204DC60C45719843861B8196E95671FF","l":"10","s":0,"d":1716548417000,"md":1716548417,"ms":1139349,"rev":1139349,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"Valentin.BESSON@lot.fr","url":"Valentin.BESSON@lot.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"R\u00e9union Visio Valentin Besson - D\u00e9partement du Lot","loc":"https:\/\/lot.zoom.us\/j\/9706262862?omn=96055581911","fr":"Valentin Besson vous invite \u00e0 une r\u00e9union Zoom programm\u00e9e. Participer Zoom R\u00e9union https:\/\/lot.zoom.us\/j\/9706262862?omn=96055581911 ID de r\u00e9union: ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"320245","invId":"320245-320244","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718366400000,"ridZ":"20240614T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718366100000,"alarmInstStart":1718366400000,"invId":320244,"compNum":0,"name":"R\u00e9union Visio Valentin Besson - D\u00e9partement du Lot","loc":"https:\/\/lot.zoom.us\/j\/9706262862?omn=96055581911","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320245"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F0FA8B4816ADDA010000000000000000100000008B74D8AF474DAA42B14C8CF8CC4BB609","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F0FA8B4816ADDA010000000000000000100000008B74D8AF474DAA42B14C8CF8CC4BB609","l":"10","s":0,"d":1716464224000,"md":1716464224,"ms":1139078,"rev":1139078,"dur":12600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Fwd: R\u00e9union sur la Politique d'archivage","loc":"","fr":"-- De: Catherine Badin <cbadin@sitiv.fr> Envoy\u00e9: jeudi 23 mai 2024 12:38 \u00c0: Vangheluwe Objet: Fwd: R\u00e9union sur la Politique d'archivage PI ...","alarm":true,"isOrg":true,"id":"320238","invId":"320238-320237","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719212400000,"ridZ":"20240624T070000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719211500000,"alarmInstStart":1719212400000,"invId":320237,"compNum":0,"name":"Fwd: R\u00e9union sur la Politique d'archivage","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320238"},{"x_uid":"a4fecde2-fc33-4f4b-9485-92369bafdfa9","uid":"a4fecde2-fc33-4f4b-9485-92369bafdfa9","l":"10","s":0,"d":1716464125000,"md":1716464125,"ms":1139071,"rev":1139071,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point S.Laget","loc":"","fr":"Nouvelle demande de r\u00e9union ci-dessous\u00a0: Sujet\u00a0: Point S.Laget Organisateur: \"Catherine Badin\" <cbadin@sitiv.fr> Heure: Jeudi 4 Juillet 2024, ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"320216","invId":"320216-320225","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1720083600000,"ridZ":"20240704T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1720083300000,"alarmInstStart":1720083600000,"invId":320225,"compNum":0,"name":"Point S.Laget","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320216"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0CD6B5158ACDA010000000000000000100000000D6DAC701F35FD4B85EFBD90325E1711","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0CD6B5158ACDA010000000000000000100000000D6DAC701F35FD4B85EFBD90325E1711","l":"10","s":0,"d":1716795405000,"md":1716795405,"ms":1139494,"rev":1139494,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Ordre du Jour reunion DSI","loc":"","fr":"* Demande de subvention PFR 2030 coffre-fort Vaultwarden * Identit\u00e9 num\u00e9rique et agent connect * Migration messagerie Zimbra V10 * Nouvelle version ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"320102","invId":"320102-320101","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716552000000,"ridZ":"20240524T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320102"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D3F20CC230ACDA010000000000000000100000008C6E11C976643640830BE32B9352D557","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D3F20CC230ACDA010000000000000000100000008C6E11C976643640830BE32B9352D557","l":"10","s":0,"d":1717671451000,"md":1717671451,"ms":1143525,"rev":1143525,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"celine.neuman.prestataire@anct.gouv.fr","url":"celine.neuman.prestataire@anct.gouv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Suite Territoriale x Sitiv - SSO - suite","loc":"https:\/\/webconf.numerique.gouv.fr\/suiteterritorialeSSO2024","fr":"Bonjour \u00e0 tous, Dans le prolongement de l'\u00e9change du 14 mai, \u00e9change technique sur les protocoles FI au sein du Sitiv dans le cadre de la Suite ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320075","invId":"320075-320741","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717660800000,"ridZ":"20240606T080000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320075"},{"x_uid":"0faac569-780b-4b67-a32c-38915f10d236","uid":"0faac569-780b-4b67-a32c-38915f10d236","l":"10","s":0,"d":1716378571000,"md":1716378571,"ms":1138758,"rev":1138758,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"cphilibert@sitiv.fr","url":"cphilibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"CAO 2024M06 (AO) + 2024M07 (MAPA)","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/4oaf1h20p-5668td002a-bu070tbghd\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/4oaf1h20p-5668td002a-bu070tbghd>;","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"320071","invId":"320071-320070","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719568800000,"ridZ":"20240628T100000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719568500000,"alarmInstStart":1719568800000,"invId":320070,"compNum":0,"name":"CAO 2024M06 (AO) + 2024M07 (MAPA)","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/4oaf1h20p-5668td002a-bu070tbghd\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/4oaf1h20p-5668td002a-bu070tbghd>;","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320071"},{"x_uid":"d6ad2680-4a96-4576-b6d3-73a4dd9a3625","uid":"d6ad2680-4a96-4576-b6d3-73a4dd9a3625","l":"10","s":0,"d":1716369310000,"md":1716369310,"ms":1138640,"rev":1138640,"dur":10800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"jpierrot@sitiv.fr","url":"jpierrot@sitiv.fr","sentBy":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"TR: ASTRE - V11 - Presentation","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; \"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/xy1mdvhr2i-mu5e0zbxol-hu7sojwkt\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/xy1mdvhr2i-mu5e0zbxol-hu7sojwkt>;","fr":"--Rendez-vous d'origine-- De : Jocelyne Pierrot <jpierrot@sitiv.fr> Envoy\u00e9 : Aucune \u00c0 : Jocelyne Pierrot; Desvaquet Arnaud; Catherine Badin; ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"320039","invId":"320039-320038","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719489600000,"ridZ":"20240627T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719489300000,"alarmInstStart":1719489600000,"invId":320038,"compNum":0,"name":"TR: ASTRE - V11 - Presentation","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; \"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/xy1mdvhr2i-mu5e0zbxol-hu7sojwkt\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/xy1mdvhr2i-mu5e0zbxol-hu7sojwkt>;","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320039"},{"x_uid":"2894d7ee-d9cc-4d4d-9c17-ad730a10b7bb","uid":"2894d7ee-d9cc-4d4d-9c17-ad730a10b7bb","l":"10","s":0,"d":1717605234000,"md":1717605234,"ms":1142839,"rev":1142839,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"jrincker@grandlyon.com","url":"jrincker@grandlyon.com","sentBy":"shibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Restitution Pentest Zimbra","loc":"sallehelsinki@grandlyon.com","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/PENTESTRESTIT","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"320022","invId":"320022-320021","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717484400000,"ridZ":"20240604T070000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"320022"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C02ECF4CA9ABDA0100000000000000001000000092FD9B2B9B5B0A4BB4CEB105699B08E4","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C02ECF4CA9ABDA0100000000000000001000000092FD9B2B9B5B0A4BB4CEB105699B08E4","f":"a","l":"10","s":62824,"d":1716369683000,"md":1716369683,"ms":1138658,"rev":1138658,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"hledoze@grandlyon.com","url":"hledoze@grandlyon.com","d":"H\u00e9l\u00e8ne LE DOZE"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"Rencontre focus -- V\u00eatements de travail","loc":"Tour Part Dieu","fr":"Bonjour, J\u2019ai le plaisir de vous convier \u00e0 une r\u00e9union de pr\u00e9sentation de notre cadre d\u2019achat de v\u00eatements hauts-mailles et polaires \u00e9coresponsables ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319980","invId":"319980-320053","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719217800000,"ridZ":"20240624T083000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719217500000,"alarmInstStart":1719217800000,"invId":320053,"compNum":0,"name":"Rencontre focus -- V\u00eatements de travail","loc":"Tour Part Dieu","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319980"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000070A562A5A5ABDA010000000000000000100000006CF388BA10240B43A0393E4946C02B6D","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000070A562A5A5ABDA010000000000000000100000006CF388BA10240B43A0393E4946C02B6D","l":"10","s":0,"d":1717140316000,"md":1717140316,"ms":1141358,"rev":1141358,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"echange sitiv","loc":"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319973","invId":"319973-319972","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716973200000,"ridZ":"20240529T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319973"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050CE4ACAA3ABDA010000000000000000100000007854ECDD574DA04AAEBD4D53D37EDF71","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050CE4ACAA3ABDA010000000000000000100000007854ECDD574DA04AAEBD4D53D37EDF71","l":"10","s":0,"d":1717140316000,"md":1717140316,"ms":1141357,"rev":1141357,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"formulaire agent connect","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/agentconnect","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/agentconnect","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319966","invId":"319966-319965","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716985800000,"ridZ":"20240529T123000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319966"},{"x_uid":"0e850503-d931-418e-b473-80d4947d87a9","uid":"0e850503-d931-418e-b473-80d4947d87a9","l":"10","s":0,"d":1716296807000,"md":1716296807,"ms":1138329,"rev":1138329,"dur":9000000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"Montpellier Saint-Roch - Grenoble","loc":"","fr":"Votre voyage 1 Voyageur Montpellier Saint-Roch -> Grenoble D\u00e9part le vendredi 21\u00a0juin, 13:57 Arriv\u00e9e \u00e0 16:27 Dur\u00e9e\u00a0: 2h30 TGV INOUI 2204 Voiture 2 - ...","alarm":true,"isOrg":true,"id":"319910","invId":"319910-319909","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718971020000,"ridZ":"20240621T115700Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718884620000,"alarmInstStart":1718971020000,"invId":319909,"compNum":0,"name":"Montpellier Saint-Roch - Grenoble","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":1440,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319910"},{"x_uid":"1373f07d-1031-44df-a13c-d8fd5fa5435a","uid":"1373f07d-1031-44df-a13c-d8fd5fa5435a","l":"10","s":0,"d":1716296807000,"md":1716296807,"ms":1138328,"rev":1138328,"dur":8580000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"Grenoble - Montpellier \u2013 Sud-de-France (\u00e0 6km du centre-ville)","loc":"","fr":"Votre voyage 1 Voyageur Grenoble -> Montpellier \u2013 Sud-de-France (\u00e0 6km du centre-ville) D\u00e9part le mercredi 19\u00a0juin, 13:30 Arriv\u00e9e \u00e0 15:53 Dur\u00e9e\u00a0: ...","alarm":true,"isOrg":true,"id":"319908","invId":"319908-319907","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718796600000,"ridZ":"20240619T113000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718710200000,"alarmInstStart":1718796600000,"invId":319907,"compNum":0,"name":"Grenoble - Montpellier \u2013 Sud-de-France (\u00e0 6km du centre-ville)","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":1440,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319908"},{"x_uid":"4566f352-6a21-4efb-bf6c-a11d37164f74","uid":"4566f352-6a21-4efb-bf6c-a11d37164f74","l":"10","s":0,"d":1717605231000,"md":1717605231,"ms":1142835,"rev":1142835,"dur":26760000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"La Rochelle Ville - Grenoble","loc":"","fr":"Votre voyage 2 Voyageurs La Rochelle Ville -> Grenoble D\u00e9part le mercredi 5 juin, 13:47 Arriv\u00e9e \u00e0 21:13 Dur\u00e9e : 7h26 TGV INOUI 8378 Voiture 2 - Place ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319906","invId":"319906-319905","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717588020000,"ridZ":"20240605T114700Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319906"},{"x_uid":"9a372fe3-22b9-4b4e-a2ea-07fc96d4474e","uid":"9a372fe3-22b9-4b4e-a2ea-07fc96d4474e","l":"10","s":0,"d":1717164084000,"md":1717164084,"ms":1141510,"rev":1141510,"dur":30600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Grenoble - La Rochelle Ville","loc":"","fr":"Votre voyage 2 Voyageurs Grenoble -> La Rochelle Ville D\u00e9part le samedi 1 juin, 09:46 Arriv\u00e9e \u00e0 18:16 Dur\u00e9e : 8h30 TGV INOUI 6908 Voiture 6 - Place ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319904","invId":"319904-319903","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717227960000,"ridZ":"20240601T074600Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319904"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000904A01EF7AABDA01000000000000000010000000741B887FAFAA0F44912D4FD8F6F6C680","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000904A01EF7AABDA01000000000000000010000000741B887FAFAA0F44912D4FD8F6F6C680","l":"10","s":0,"d":1716546587000,"md":1716759581,"ms":1139470,"rev":1139263,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"amf69 - webinair  - \u00e0 confirmer","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/sitiv-amf69-numeriquemutualise","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/sitiv-amf69-numeriquemutualise","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"319828","invId":"319828-319827","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719318600000,"ridZ":"20240625T123000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719317700000,"alarmInstStart":1719318600000,"invId":319827,"compNum":0,"name":"amf69 - webinair  - \u00e0 confirmer","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/sitiv-amf69-numeriquemutualise","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319828"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0F38E5174ABDA01000000000000000010000000EC8FAEDE44EFB942B69BF0FC4468C5EA","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0F38E5174ABDA01000000000000000010000000EC8FAEDE44EFB942B69BF0FC4468C5EA","l":"10","s":0,"d":1716795407000,"md":1716795407,"ms":1139499,"rev":1139499,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"entretien JP 3 ans","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/3ans","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/3ans","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319785","invId":"319785-319784","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716474600000,"ridZ":"20240523T143000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319785"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000000D4C41F74ABDA01000000000000000010000000DC5DD4D3ABC87A4FA746844F139020D9","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000000D4C41F74ABDA01000000000000000010000000DC5DD4D3ABC87A4FA746844F139020D9","l":"10","s":0,"d":1716470602000,"md":1716470602,"ms":1139132,"rev":1139132,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"entretien AB 3 ans","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/3ans","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/3ans","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319782","invId":"319782-319781","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716471000000,"ridZ":"20240523T133000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319782"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000006C8B866DABDA0100000000000000001000000036B7BAD4B5C9F642A244A5203E608F7F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000006C8B866DABDA0100000000000000001000000036B7BAD4B5C9F642A244A5203E608F7F","l":"10","s":0,"d":1716464056000,"md":1716464056,"ms":1139056,"rev":1139056,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"christine.laquerriere@axess.fr","url":"christine.laquerriere@axess.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Automatisation Ansible","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"* Pr\u00e9senter comment nous voyons l\u2019automatisation de la messagerie de secours et de la prod Zimbra * Pr\u00e9senter l\u2019int\u00e9r\u00eat de la chaine CI\/CD ncluant ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319762","invId":"319762-319761","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716390000000,"ridZ":"20240522T150000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319762"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0115C9575A8DA01000000000000000010000000AB84D360D5FAB5408DF890AF6DE479C3","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0115C9575A8DA01000000000000000010000000AB84D360D5FAB5408DF890AF6DE479C3","l":"10","s":77774,"d":1716464056000,"md":1716464056,"ms":1139054,"rev":1139054,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"transmettre dossier PFR2030","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319677","invId":"319677-319676","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716454800000,"ridZ":"20240523T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319677"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B064996378A8DA01000000000000000010000000EA36CBFD19F55A4E9238CC88A613044F","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B064996378A8DA01000000000000000010000000EA36CBFD19F55A4E9238CC88A613044F","l":"10","s":0,"d":1715956683000,"md":1715956683,"ms":1137614,"rev":1137614,"dur":10800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr","url":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr","d":"PINATTON Emmanuelle"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"TNO - JITSI  : Audit suite \u00e0 incidents r\u00e9currents #3","loc":"M\u00e9tropole de Lyon - 208 Rue Garibaldi Bis, 69003 Lyon","fr":"Bonjour \u00e0 toutes et tous, 3i\u00e8me audit JITSI r\u00e9alis\u00e9 au M\u00e9tropole de Lyon Lieu : M\u00e9tropole de Lyon RDV \u00e0 9h00 \u00e0 l\u2019accueil de la DINSI \u2013 208 bis rue ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319649","invId":"319649-319651","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718262000000,"ridZ":"20240613T070000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718261700000,"alarmInstStart":1718262000000,"invId":319651,"compNum":0,"name":"TNO - JITSI  : Audit suite \u00e0 incidents r\u00e9currents #3","loc":"M\u00e9tropole de Lyon - 208 Rue Garibaldi Bis, 69003 Lyon","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319649"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000306F187977A8DA01000000000000000010000000607465A66751974DB94B358BF1E1E1E4","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000306F187977A8DA01000000000000000010000000607465A66751974DB94B358BF1E1E1E4","l":"10","s":0,"d":1717140321000,"md":1717140321,"ms":1141360,"rev":1141360,"dur":10800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr","url":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"TNO - JITSI  : Audit suite \u00e0 incidents r\u00e9currents #2","loc":"SITIV - Immeuble Le Miroir, 50 Bd Ambroise Croizat, 69200 V\u00e9nissieux","fr":"Bonjour \u00e0 toutes et tous, 2i\u00e8me audit JITSI r\u00e9alis\u00e9 au SITIV de 14h00 \u00e0 17h00 Lieu : SITIV RDV au SITTIV \u00e0 14h00 en pr\u00e9sentiel pour les CP\/RA SITIV, ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319647","invId":"319647-319653","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716897600000,"ridZ":"20240528T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319647"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000001079A83375A8DA01000000000000000010000000544FA92F894E6C459DAD3EC7359858FA","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000001079A83375A8DA01000000000000000010000000544FA92F894E6C459DAD3EC7359858FA","l":"10","s":0,"d":1716821508000,"md":1716821508,"ms":1140082,"rev":1140082,"dur":10800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr","url":"Emmanuelle.PINATTON@mairie-lyon.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"TNO - JITSI  : Audit suite \u00e0 incidents r\u00e9currents","loc":"H\u00f4tel de ville Lyon - 1 place de la Com\u00e9die - 69001 LYON","fr":"Bonjour \u00e0 toutes et tous, 1er audit JITSI r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 la ville de Lyon de 14h00 \u00e0 17h00 Lieu : H\u00f4tel de Ville de Lyon RDV \u00e0 14h00 devant l\u2019h\u00f4tel de ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319645","invId":"319645-319644","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716811200000,"ridZ":"20240527T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319645"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-f3a74c05-0cd3-444a-b9f3-95ea2ca650b6","uid":"humhub-calendar_event-f3a74c05-0cd3-444a-b9f3-95ea2ca650b6","l":"10","s":0,"d":1715947657000,"md":1715947657,"ms":1137446,"rev":1137446,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[D\u00e9clic - ANSSI] \u00c9change AAP destin\u00e9 au renforcement cyber des collectivit\u00e9s","loc":"","fr":"![Echange AAP - Anssi - D\u00e9clic.png](file-guid:1f2c75cc-d926-47e8-9ed8-e134874ee99e \"Echange AAP - Anssi - D\u00e9clic.png\") ### **[Rejoindre la r\u00e9union ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319592","invId":"319592-319591","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715950800000,"ridZ":"20240517T130000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319592"},{"x_uid":"4b335f5d-919d-42a7-a7d7-c45fd9d901e2","uid":"4b335f5d-919d-42a7-a7d7-c45fd9d901e2","l":"10","s":0,"d":1716464057000,"md":1716464057,"ms":1139060,"rev":1139060,"dur":86400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"t\u00e9l\u00e9travail","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319515","invId":"319515-319514","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716415200000,"ridZ":"20240522T220000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319515"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C080CC14A5A7DA0100000000000000001000000032F7656ECA89DF47955CC9C6575F9543","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C080CC14A5A7DA0100000000000000001000000032F7656ECA89DF47955CC9C6575F9543","l":"10","s":34316,"d":1716278127000,"md":1716278127,"ms":1137812,"rev":1137812,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr","url":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr","d":"BELLEGO Sylvain"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"CR copil DSI TNO du 17 mai 2024","loc":"","fr":"Bonjour, Voici le compte-rendu du copil TNO du vendredi 17 mai 2024. Participant\u00b7es St\u00e9phane Vangheluwe ; Herv\u00e9 Grol\u00e9as ; Fabrice Faury ; Alain ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319478","invId":"319478-319738","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715936400000,"ridZ":"20240517T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319478"},{"x_uid":"8f730eeb-2c8d-4546-b4f8-e5ee3843028d","uid":"8f730eeb-2c8d-4546-b4f8-e5ee3843028d","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20240831T215959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"FR"}]}]}]}]}],"s":0,"d":1715864469000,"md":1715864469,"ms":1137185,"rev":1137185,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"dpitavy@grandlyon.com","url":"dpitavy@grandlyon.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"Copil DSI TNO","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/visio-TNO-copilDSI","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319462","invId":"319462-319461","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1720170000000,"ridZ":"20240705T090000Z"},{"s":1720774800000,"ridZ":"20240712T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1720169700000,"alarmInstStart":1720170000000,"invId":319461,"compNum":0,"name":"Copil DSI TNO","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/visio-TNO-copilDSI","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319462"},{"x_uid":"f8fd3c30-0c8b-46ce-858f-7d0f340176fa","uid":"f8fd3c30-0c8b-46ce-858f-7d0f340176fa","l":"10","s":0,"d":1715864499000,"md":1716796665,"ms":1139549,"rev":1137194,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"fgallay@grandlyon.com","url":"fgallay@grandlyon.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"[toodego] F\u00e9d\u00e9ration d'identit\u00e9 des agents. Faisabilit\u00e9 technique","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/toodego_identite","fr":"L'objectif de cette s\u00e9ance est de v\u00e9rifier la faisabilit\u00e9 technique d'une f\u00e9d\u00e9ration d'identit\u00e9 (ou une f\u00e9d\u00e9ration de f\u00e9d\u00e9ration) entre Toodego et ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319459","invId":"319459-319458","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716796800000,"ridZ":"20240527T080000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319459"},{"x_uid":"4af36648-6c5b-4a1d-868c-859672d10539","uid":"4af36648-6c5b-4a1d-868c-859672d10539","l":"10","s":0,"d":1715947657000,"md":1715947657,"ms":1137452,"rev":1137452,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point \u00e9changes Inetum sur logiciel finances Astr","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/cxeibdla4a-1c24655ice-wu27902e9n\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/cxeibdla4a-1c24655ice-wu27902e9n>;","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319452","invId":"319452-319451","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718269200000,"ridZ":"20240613T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718268900000,"alarmInstStart":1718269200000,"invId":319451,"compNum":0,"name":"Point \u00e9changes Inetum sur logiciel finances Astr","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/cxeibdla4a-1c24655ice-wu27902e9n\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/cxeibdla4a-1c24655ice-wu27902e9n>;","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319452"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E06BFBB36AA7DA01000000000000000010000000BBC4B9C41ECA35448A9A12BBA1346272","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E06BFBB36AA7DA01000000000000000010000000BBC4B9C41ECA35448A9A12BBA1346272","l":"10","s":0,"d":1715966304000,"md":1715966304,"ms":1137690,"rev":1137690,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Dioma Ndour","loc":"Microsoft Teams Meeting","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319424","invId":"319424-319423","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715949000000,"ridZ":"20240517T123000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319424"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A0C03A9E68A7DA01000000000000000010000000F6772A4032141847BADD1DB0F155645B","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A0C03A9E68A7DA01000000000000000010000000F6772A4032141847BADD1DB0F155645B","l":"10","s":0,"d":1715864569000,"md":1715864569,"ms":1137207,"rev":1137207,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Alexandre Santier","loc":"Microsoft Teams Meeting","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319417","invId":"319417-319416","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715864400000,"ridZ":"20240516T130000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319417"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000062064B7168A7DA01000000000000000010000000150D14D54BB52B489752357F0FD00D5B","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000062064B7168A7DA01000000000000000010000000150D14D54BB52B489752357F0FD00D5B","l":"10","s":0,"d":1715864569000,"md":1715864569,"ms":1137209,"rev":1137209,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Abdirahman Mohamed-Hassan","loc":"Microsoft Teams Meeting","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319415","invId":"319415-319414","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715860800000,"ridZ":"20240516T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319415"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-a50be66b-19f7-40ac-9666-22b3ccffdb75","uid":"humhub-calendar_event-a50be66b-19f7-40ac-9666-22b3ccffdb75","l":"10","s":0,"d":1715845996000,"md":1715845996,"ms":1137072,"rev":1137072,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"IA & \"Albert\" - Webinaire TNT ","loc":"","fr":"### \\[**WEBINAIRE TNT Mardi 28 mai 2024 \/ 11h30 - 12h30**\\] ![](file-guid:5172d33e-868e-427b-90e3-d3fb2b65ea72 \"ia albert.jpg\")","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319367","invId":"319367-319366","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716888600000,"ridZ":"20240528T093000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319367"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010392AE8DFA6DA01000000000000000010000000BD6EE0F0E4211C4D8A27150759DBB0E9","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010392AE8DFA6DA01000000000000000010000000BD6EE0F0E4211C4D8A27150759DBB0E9","l":"10","s":58187,"d":1716464057000,"md":1716464057,"ms":1139057,"rev":1139057,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"RE: Retour d'exp\u00e9riences PubliS\u00b2low et parapheur \u00e9lectronique","loc":"","fr":"Bonjour, Je vous confirme notre disponibilit\u00e9. Pourriez vous nous lister vos questions pour nous permettre de pr\u00e9parer au mieux l \u00e9change ? Bien ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":true,"id":"319340","invId":"319340-319339","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716386400000,"ridZ":"20240522T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319340"},{"x_uid":"23786ef1-1f2e-49b0-90a5-1b727aad0561","uid":"23786ef1-1f2e-49b0-90a5-1b727aad0561","l":"10","s":0,"d":1715931963000,"md":1715931963,"ms":1137323,"rev":1137323,"dur":1800000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"cphilibert@sitiv.fr","url":"cphilibert@sitiv.fr","d":"Carole Philibert","sentBy":"cphilibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Facture OPEN DSI VSR PROJET TN230006","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/arpljo0gwi-2ghr3wupz-7idopki492\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/arpljo0gwi-2ghr3wupz-7idopki492>;","fr":"Nouvelle demande de r\u00e9union ci-dessous : Sujet : Facture OPEN DSI VSR PROJET TN230006 Organisateur : \"Carole Philibert\" <cphilibert@sitiv.fr> Heure : ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"319264","invId":"319264-319524","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715932200000,"ridZ":"20240517T075000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319264"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000802B9D8A0EA6DA010000000000000000100000004BB06708C622664C916039D6B9DA5B4A","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000802B9D8A0EA6DA010000000000000000100000004BB06708C622664C916039D6B9DA5B4A","l":"10","s":77375,"d":1717605231000,"md":1717605231,"ms":1142834,"rev":1142834,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"garage des violettes","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319096","invId":"319096-319095","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717624800000,"ridZ":"20240606"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319096"},{"x_uid":"ce19586a-7e19-4a94-a8b1-02da3aa50a12","uid":"ce19586a-7e19-4a94-a8b1-02da3aa50a12","l":"10","s":42716,"d":1715848540000,"md":1715848540,"ms":1137106,"rev":1137106,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"fberroud@sitiv.fr","url":"fberroud@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Comit\u00e9 op\u00e9rationnel Elargi > Apitech : Rappel avec odj","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/PointsTNO_CO2024","fr":"1. Incidents 2. Jitsi * JITSI-VDL-Description des pr\u00e9requis (4228) (lien avec les tickets suivants) * JITSI-VDL-Mauvaise Qualit\u00e9 des conf\u00e9rences ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319034","invId":"319034-319125","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715842800000,"ridZ":"20240516T070000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319034"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E09CFD44EBA5DA0100000000000000001000000035D4FA37D63AD14A92230DDA753A3163","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E09CFD44EBA5DA0100000000000000001000000035D4FA37D63AD14A92230DDA753A3163","f":"a","l":"10","s":155690,"d":1717605229000,"md":1717605229,"ms":1142833,"rev":1142833,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"ag coter","loc":"","fr":"Chelles, le 14 mai 2024, Cher(e) Adh\u00e9rent(e), Monsieur St\u00e9phane VANGHELUWE Convocation \u00e0 l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du coTer num\u00e9rique Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"319031","invId":"319031-319030","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717568100000,"ridZ":"20240605T061500Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319031"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D03AED42E8A5DA010000000000000000100000001030DBC2935A3C49BA851A16ECFE9169","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D03AED42E8A5DA010000000000000000100000001030DBC2935A3C49BA851A16ECFE9169","l":"10","s":0,"d":1715966304000,"md":1715966304,"ms":1137689,"rev":1137689,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Dioma Ndour","loc":"","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/SITIV-FEDIT<https:\/\/linkprotect.cudasvc.com\/url?a=https%3a%2f%2fechanger.territoirenumeriqueouvert.org% ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"319006","invId":"319006-319005","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715949000000,"ridZ":"20240517T123000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"319006"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060896BA05BA5DA01000000000000000010000000A72EA5A2C8409740921E151BFAD34566","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060896BA05BA5DA01000000000000000010000000A72EA5A2C8409740921E151BFAD34566","l":"10","s":0,"d":1715864568000,"md":1715864568,"ms":1137206,"rev":1137206,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Alexandre Santier","loc":"","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/SITIV-FEDIT<https:\/\/linkprotect.cudasvc.com\/url?a=https%3a%2f%2fechanger.territoirenumeriqueouvert.org% ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"318969","invId":"318969-318968","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715864400000,"ridZ":"20240516T130000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318969"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000207B55715DA5DA010000000000000000100000000C8C678A8B1E214A92F5360E9A282019","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000207B55715DA5DA010000000000000000100000000C8C678A8B1E214A92F5360E9A282019","l":"10","s":0,"d":1715864569000,"md":1715864569,"ms":1137208,"rev":1137208,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"loubnaelidrissi@fedit.fr","url":"loubnaelidrissi@fedit.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Entretien Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 SITIV - Abdirahman Mohamed-Hassan","loc":"","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/SITIV-FEDIT<https:\/\/linkprotect.cudasvc.com\/url?a=https%3a%2f%2fechanger.territoirenumeriqueouvert.org% ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"318967","invId":"318967-318966","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715860800000,"ridZ":"20240516T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318967"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050D3CC2F45A5DA01000000000000000010000000A1B763882774D94291D2BA577E192327","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050D3CC2F45A5DA01000000000000000010000000A1B763882774D94291D2BA577E192327","f":"a","l":"10","s":287381,"d":1717605251000,"md":1717605251,"ms":1142840,"rev":1142840,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"NE","fba":"F","or":{"a":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net","url":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net"},"fb":"F","transp":"T","name":"[ATHEO\/SITIV] Intervention sur site de Cyril ROBERT sur le projet vSAN","loc":"SUR SITE - SITIV","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"318946","invId":"318946-318945","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717538400000,"ridZ":"20240605"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318946"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B040F38244A5DA01000000000000000010000000B67751DB0E1E3641BAC29F53C18C5CCB","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B040F38244A5DA01000000000000000010000000B67751DB0E1E3641BAC29F53C18C5CCB","f":"a","l":"10","s":287380,"d":1715759742000,"md":1715759742,"ms":1136114,"rev":1136114,"dur":172800000,"tzo":7200000,"ptst":"NE","fba":"F","or":{"a":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net","url":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net"},"fb":"F","transp":"T","name":"[ATHEO\/SITIV] Intervention sur site de Cyril ROBERT sur le projet vSAN","loc":"SUR SITE SITIV","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"318944","invId":"318944-318943","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715810400000,"ridZ":"20240516"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318944"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D06AFAEA44A5DA010000000000000000100000009C5B4AB9D054524F913D065748884877","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D06AFAEA44A5DA010000000000000000100000009C5B4AB9D054524F913D065748884877","l":"10","s":0,"d":1715607109000,"md":1716298893,"ms":1138369,"rev":1134937,"dur":10800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net","url":"Vincent.DELLIAGE@atheo.net"},"fb":"B","transp":"O","name":"[ATHEO\/SITIV] Atelier strat\u00e9gie d'occupation de l'infrastructure vSAN","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"318861","invId":"318861-318860","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716292800000,"ridZ":"20240521T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318861"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F098935822A5DA0100000000000000001000000046744CEA7C6174429F5EF24E31DA17B5","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000F098935822A5DA0100000000000000001000000046744CEA7C6174429F5EF24E31DA17B5","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20240607T215959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"TH"}]}]}]}]}],"s":0,"d":1717140314000,"md":1717675289,"ms":1143549,"rev":1141354,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr","url":"Sylvain.BELLEGO@mairie-lyon.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[TNO] Coprog TNO : synchronisation St\u00e9phane \/ Delphine \/ Sylvain","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/visio-TNO-coprog","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"318759","invId":"318759-318758","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715859000000,"ridZ":"20240516T113000Z"},{"s":1716463800000,"ridZ":"20240523T113000Z"},{"s":1717068600000,"ridZ":"20240530T113000Z"},{"s":1717673400000,"ridZ":"20240606T113000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318759"},{"x_uid":"873e347b-3104-49a4-9409-8e76eef3383c","uid":"873e347b-3104-49a4-9409-8e76eef3383c","l":"10","s":0,"d":1715675263000,"md":1715675263,"ms":1135236,"rev":1135236,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"jsassi@grandlyon.com","url":"jsassi@grandlyon.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"Rdv Axess","loc":"Visio : https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/pointaxess","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"318169","invId":"318169-318168","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715612400000,"ridZ":"20240513T150000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"318169"},{"x_uid":"8ba19456-6966-4e49-9b93-8d6224defe2f","uid":"8ba19456-6966-4e49-9b93-8d6224defe2f","l":"10","s":0,"d":1715936114000,"md":1715936114,"ms":1137362,"rev":1137362,"dur":259200000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"velo","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"317999","invId":"317999-317998","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715983200000,"ridZ":"20240518"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317999"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010CF50C6F497DA010000000000000000100000001164E956EFBF954A968D8FE3984107A0","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010CF50C6F497DA010000000000000000100000001164E956EFBF954A968D8FE3984107A0","l":"10","s":77884,"d":1714141041000,"md":1715775549,"ms":1136262,"rev":1133295,"dur":10800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"reunion anssi a confirmer - PFR2030","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"317992","invId":"317992-317991","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715774400000,"ridZ":"20240515T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317992"},{"x_uid":"ed9c7075-d8f3-460c-bcb3-e3922ae1fcf2","uid":"ed9c7075-d8f3-460c-bcb3-e3922ae1fcf2","l":"10","s":0,"d":1717946311000,"md":1717946311,"ms":1144308,"rev":1144308,"dur":5400000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"reunion de direction","loc":"","fr":"points ODJ FF: - mail EB du 29\/5 sur com incidents TNO, et plus largement organisation moyen terme \/ absence s.viel - d\u00e9part Franck brossard, ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317970","invId":"317970-322009","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717768800000,"ridZ":"20240607T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317970"},{"x_uid":"782b5bf3-8edd-488a-bd46-78909663350c","uid":"782b5bf3-8edd-488a-bd46-78909663350c","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20241224T225959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"TU"}]}]}]}]}],"s":0,"d":1717605231000,"md":1718097270,"ms":1144676,"rev":1142836,"dur":2700000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com","url":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"CoProj Zimbra","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/CoProjMessagerie","fr":"Nouvelles invitations \u00e0 compter du 26\/04 pour les comit\u00e9s projets du Zimbra MdL avec les acteurs les mardis de 11h15 \u00e0 12h N'h\u00e9sitez pas \u00e0 indiquer ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"317909","invId":"317909-317908","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715678100000,"ridZ":"20240514T091500Z"},{"s":1716282900000,"ridZ":"20240521T091500Z"},{"s":1716887700000,"ridZ":"20240528T091500Z"},{"s":1717492500000,"ridZ":"20240604T091500Z"},{"s":1718097300000,"ridZ":"20240611T091500Z"},{"s":1718702100000,"ridZ":"20240618T091500Z"},{"s":1719306900000,"ridZ":"20240625T091500Z"},{"s":1719911700000,"ridZ":"20240702T091500Z"},{"s":1720516500000,"ridZ":"20240709T091500Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718701800000,"alarmInstStart":1718702100000,"invId":317908,"compNum":0,"name":"CoProj Zimbra","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/CoProjMessagerie","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317909"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D029701C3397DA01000000000000000010000000DBE3E05714D0C042A3DDC14275AF357B","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D029701C3397DA01000000000000000010000000DBE3E05714D0C042A3DDC14275AF357B","l":"10","s":0,"d":1717164082000,"md":1717164082,"ms":1141506,"rev":1141506,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[responsable.declic] Convocation D\u00e9clic assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale 2024","loc":"","fr":"-- De: responsable.declic@numerian.fr Envoy\u00e9: jeudi 25 avril 2024 12:51 \u00c0: responsable.declic@numerian.fr Objet: [responsable.declic] Convocation ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"317869","invId":"317869-317868","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717160400000,"ridZ":"20240531T130000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317869"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B07C6D6C3097DA0100000000000000001000000098DA9175EA589C46B6EFD8768DA0446C","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B07C6D6C3097DA0100000000000000001000000098DA9175EA589C46B6EFD8768DA0446C","l":"10","s":0,"d":1715610811000,"md":1715610811,"ms":1135060,"rev":1135060,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"ltessier@easyvista.com","url":"ltessier@easyvista.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"EasyVista : point sur le renouvellement EV Observe + SMS","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317859","invId":"317859-317858","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715608800000,"ridZ":"20240513T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317859"},{"x_uid":"bd294f9d-37e2-4e8b-a384-1ac63b57ee5b","uid":"bd294f9d-37e2-4e8b-a384-1ac63b57ee5b","l":"10","s":0,"d":1717671451000,"md":1717671451,"ms":1143524,"rev":1143524,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point JESPLAN","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/b5igwytlg-9ns12rucok-xxzfmrib1r\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/b5igwytlg-9ns12rucok-xxzfmrib1r>;","fr":"La r\u00e9union suivante a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e : Sujet : Point JESPLAN Organisateur: \"Catherine Badin\"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317791","invId":"317791-321826","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717664400000,"ridZ":"20240606T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317791"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010527F6EF696DA01000000000000000010000000D0941511F7FE794894BDFB4F8AEFB073","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010527F6EF696DA01000000000000000010000000D0941511F7FE794894BDFB4F8AEFB073","l":"10","s":0,"d":1715759742000,"md":1715759742,"ms":1136115,"rev":1136115,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"Thibaud.CHAMBERT-LOIR@anct.gouv.fr","url":"Thibaud.CHAMBERT-LOIR@anct.gouv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Suite territoriale - SITIV x ProConnect","loc":"https:\/\/webconf.numerique.gouv.fr\/Suiteterritoriale2024","fr":"Bonjour, Comme vu ensemble, je vous propose d\u2019\u00e9changer autour de la solution d\u2019identification retenue dans le cadre de la Suite territoriale. Bien \u00e0 ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317789","invId":"317789-317788","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715695200000,"ridZ":"20240514T140000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317789"},{"x_uid":"2f09ba94-54ea-46ab-af62-09b532e56508","uid":"2f09ba94-54ea-46ab-af62-09b532e56508","l":"10","s":0,"d":1715610812000,"md":1715610812,"ms":1135061,"rev":1135061,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Point Jesplan","loc":"\"https:\/\/echanger.sitiv.fr\/q85qb3e65-13w9yc91yt-0v806k1vap\" <https:\/\/echanger.sitiv.fr\/q85qb3e65-13w9yc91yt-0v806k1vap>;","fr":"La r\u00e9union suivante a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e : Sujet : Point Jesplan Organisateur: \"Catherine Badin\"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317785","invId":"317785-318724","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715592600000,"ridZ":"20240513T093000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317785"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000008523547BCD01DA0100000000000000001000000090AB10EA445A64428B62299AC74DA120","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000008523547BCD01DA0100000000000000001000000090AB10EA445A64428B62299AC74DA120","l":"10","s":0,"d":1717140321000,"md":1717140321,"ms":1141362,"rev":1141362,"dur":14400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"o.salivet@ville-caluire.fr","url":"o.salivet@ville-caluire.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"NUMERICITE : R\u00e9union th\u00e9matique \"Intelligence Artificielle\"","loc":"Quanta Lyon - SmartBuilding, 60 Av. Rockefeller, 69008 Lyon","fr":"R\u00e9union Th\u00e9matique de l'association Num\u00e9ricit\u00e9 sur l'intelligence artificielle : * 13h30 \u2013 14h : accueil, visite du smart building Quanta * S\u00e9quence ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317719","invId":"317719-320090","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716895800000,"ridZ":"20240528T113000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317719"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000BFF7D3DD3B96DA0100000000000000001000000040BF8796FAA70547B0E0D6251BD7E424","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000BFF7D3DD3B96DA0100000000000000001000000040BF8796FAA70547B0E0D6251BD7E424","l":"10","s":0,"d":1717671451000,"md":1717671451,"ms":1143523,"rev":1143523,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"o.salivet@ville-caluire.fr","url":"o.salivet@ville-caluire.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"R\u00e9union Bureau Num\u00e9ricit\u00e9","loc":"VISIO : https:\/\/ged-comm.ville-caluire.fr\/jitsi-meet\/reunionbureaunumericite765207#userInfo.displayName=%22SALIVET%20Olivier%22&userInfo.email=%22o.salivet%40ville-caluire.fr%22","fr":"https:\/\/ged-comm.ville-caluire.fr\/jitsi-meet\/reunionbureaunumericite765207#userInfo.displayName=%22SALIVET%20Olivier%22&userInfo.email=%22o.salivet%40 ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317714","invId":"317714-317713","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717671600000,"ridZ":"20240606T110000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317714"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000803431044E96DA01000000000000000010000000F67C26723984C746A27AB85E4057BCEA","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000803431044E96DA01000000000000000010000000F67C26723984C746A27AB85E4057BCEA","l":"10","s":94470,"d":1713959284000,"md":1718087713,"ms":1144619,"rev":1132603,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"suite territoriale SSO agent connect","loc":"","fr":"* nous aborderons les question de SSO et de \u00ab Agent Connect des territoires \u00bb le 12 juin et prendrons attache sp\u00e9cifiquement avec les structures ...","alarm":true,"isOrg":true,"id":"317701","invId":"317701-317700","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718143200000,"ridZ":"20240612"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317701"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A056FFD54D96DA010000000000000000100000006240AB2D4FF40044AF8B0D1157AFF3ED","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A056FFD54D96DA010000000000000000100000006240AB2D4FF40044AF8B0D1157AFF3ED","l":"10","s":96102,"d":1717140321000,"md":1717140321,"ms":1141366,"rev":1141366,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"comit\u00e9 de fin d\u2019investigation \u00bb de la Suite territoriale aura lieu le 29 mai prochain et marquera le d\u00e9but de la phase de construction. ","loc":"","fr":"* nous aborderons les question de SSO et de \u00ab Agent Connect des territoires \u00bb le 12 juin et prendrons attache sp\u00e9cifiquement avec les structures ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"317699","invId":"317699-317698","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716933600000,"ridZ":"20240529"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317699"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0BCB1012D89DA010000000000000000100000007789123E128CC74D9FAC67094946B802","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0BCB1012D89DA010000000000000000100000007789123E128CC74D9FAC67094946B802","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20340428T073000Z"}],"interval":[{"ival":8}],"byday":[{"wkday":[{"day":"FR"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1716795406000,"md":1716795406,"ms":1139497,"rev":1139497,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"christine.laquerriere@axess.fr","url":"christine.laquerriere@axess.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Comit\u00e9 Strat\u00e9gique Entente","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"317588","invId":"317588-317826","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716535800000,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","ridZ":"20240517T073000Z","ex":true,"recur":false,"or":{"a":"christine.laquerriere@axess.fr","url":"christine.laquerriere@axess.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Comit\u00e9 Strat\u00e9gique Entente ","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"invId":"317588-317871","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false},{"s":1720769400000,"ridZ":"20240712T073000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1720769100000,"alarmInstStart":1720769400000,"invId":317826,"compNum":0,"name":"Comit\u00e9 Strat\u00e9gique Entente","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317588"},{"x_uid":"607b6c53-e7f9-42fc-9e9f-aee1ed67d7a2","uid":"607b6c53-e7f9-42fc-9e9f-aee1ed67d7a2","l":"10","s":0,"d":1713878830000,"md":1713878830,"ms":1132270,"rev":1132270,"dur":12600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"shibert@sitiv.fr","url":"shibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[NIS2] PSSI","loc":"Pr\u00e9sentiel - Sitiv","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"317537","invId":"317537-317536","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718625600000,"ridZ":"20240617T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718625300000,"alarmInstStart":1718625600000,"invId":317536,"compNum":0,"name":"[NIS2] PSSI","loc":"Pr\u00e9sentiel - Sitiv","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317537"},{"x_uid":"7edcf911-239d-464e-9561-63c320b2e353","uid":"7edcf911-239d-464e-9561-63c320b2e353","l":"10","s":0,"d":1713878830000,"md":1713878830,"ms":1132274,"rev":1132274,"dur":12600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"shibert@sitiv.fr","url":"shibert@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[NIS2] PSSI - mutualisation des indicateurs","loc":"Pr\u00e9sentiel - Sitiv","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"317535","invId":"317535-317534","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718193600000,"ridZ":"20240612T120000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718193300000,"alarmInstStart":1718193600000,"invId":317534,"compNum":0,"name":"[NIS2] PSSI - mutualisation des indicateurs","loc":"Pr\u00e9sentiel - Sitiv","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317535"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0FCA8CE7291DA010000000000000000100000001C64E78D8D96F445B0D6781BC1FAC282","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000D0FCA8CE7291DA010000000000000000100000001C64E78D8D96F445B0D6781BC1FAC282","l":"10","s":0,"d":1715936114000,"md":1715936114,"ms":1137361,"rev":1137361,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"d.alvarez@ordiges.com","url":"d.alvarez@ordiges.com","sentBy":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"SITIV : Point Projet","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"-- Rendez-vous original -- Sujet : Tr: SITIV : Point Projet Organisateur: d.alvarez@ordiges.com Endroit : R\u00e9union Microsoft Teams Heure: Vendredi 17 ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317441","invId":"317441-317440","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715932800000,"ridZ":"20240517T080000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317441"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000001026DE865795DA01000000000000000010000000E2A0C6EC1FAA414698BEBD54B71E7FB8","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000001026DE865795DA01000000000000000010000000E2A0C6EC1FAA414698BEBD54B71E7FB8","l":"10","s":0,"d":1715759742000,"md":1715759742,"ms":1136113,"rev":1136113,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"RE: Suite territoriale - Atelier ouvert #3","loc":"","fr":"-- De: CHAMBERT-LOIR Thibaud <Thibaud.CHAMBERT-LOIR@anct.gouv.fr> Envoy\u00e9: lundi 22 avril 2024 18:29 Cc: BOUDARD Alexis; LAGADEC Jean-Baptiste; ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"317420","invId":"317420-317419","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715760000000,"ridZ":"20240515T080000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317420"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A076ECE9C494DA01000000000000000010000000FDBD51E28F845C4982E7D2154B03908E","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000A076ECE9C494DA01000000000000000010000000FDBD51E28F845C4982E7D2154B03908E","f":"a","l":"10","s":20827,"d":1713793478000,"md":1716306188,"ms":1138494,"rev":1131895,"dur":5400000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Bertrand.MAES@mairie-lyon.fr","url":"Bertrand.MAES@mairie-lyon.fr","d":"MAES Bertrand","sentBy":"Lucie.AMATULLI@mairie-lyon.fr"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"Conf\u00e9rence intercommunale TNO (territoire num\u00e9rique ouvert)","loc":"H\u00f4tel de Ville- Salon des Anciennes Archives (+ lien visio \u00e0 venir)","fr":"Bonjour, Merci de bien vouloir bloquer le cr\u00e9neau de 14h30 \u00e0 16h le vendredi 5 juillet pour la conf\u00e9rence intercommunale TNO. L\u2019ordre du jour ainsi ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"317358","invId":"317358-317385","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1720182600000,"ridZ":"20240705T123000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1720182300000,"alarmInstStart":1720182600000,"invId":317385,"compNum":0,"name":"Conf\u00e9rence intercommunale TNO (territoire num\u00e9rique ouvert)","loc":"H\u00f4tel de Ville- Salon des Anciennes Archives (+ lien visio \u00e0 venir)","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317358"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000008093B8186692DA01000000000000000010000000508EEDA483BD674D8635777D0C0548DD","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000008093B8186692DA01000000000000000010000000508EEDA483BD674D8635777D0C0548DD","l":"10","s":0,"d":1716464057000,"md":1716464057,"ms":1139058,"rev":1139058,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Re: [label] Label Territoire Num\u00e9rique Libre - Pr\u00e9paration \u00e9dition 2024","loc":"","fr":"-- De: label-request@listes.adullact.org de la part de Camille TILLATTE <camille.tillatte@adullact.org> Envoy\u00e9: vendredi 19 avril 2024 10:00 \u00c0: label ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"317131","invId":"317131-317130","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716379200000,"ridZ":"20240522T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317131"},{"x_uid":"a0a1cb48-ddf6-4e0b-b935-77a67f67f4e6","uid":"a0a1cb48-ddf6-4e0b-b935-77a67f67f4e6","l":"10","s":0,"d":1716464056000,"md":1716464056,"ms":1139055,"rev":1139055,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"cbadin@sitiv.fr","url":"cbadin@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"S.Laget","loc":"\"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/koa340xi4-5g2aeq9xv-m2ctqlvcs5\" <https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/koa340xi4-5g2aeq9xv-m2ctqlvcs5>;","fr":"La r\u00e9union suivante a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e : Sujet : S.Laget [MODIFI\u00c9] Organisateur: \"Catherine Badin\"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"317080","invId":"317080-319939","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716449400000,"ridZ":"20240523T073000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"317080"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0427A843A8BDA01000000000000000010000000CF6F0ED784E2B14391818B6B58F620CD","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0427A843A8BDA01000000000000000010000000CF6F0ED784E2B14391818B6B58F620CD","l":"10","s":0,"d":1715848540000,"md":1715848540,"ms":1137105,"rev":1137105,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"christine.laquerriere@axess.fr","url":"christine.laquerriere@axess.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"2eme Atelier sp\u00e9cification messagerie de secours Zimbra pour l'ENTENTE","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ Microsoft Teams Besoin d'aide ? ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"315950","invId":"315950-315949","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715848200000,"ridZ":"20240516T083000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"315950"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010C3028F848ADA01000000000000000010000000D27C4B00E7F7B84F8B5EF217241A524D","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000010C3028F848ADA01000000000000000010000000D27C4B00E7F7B84F8B5EF217241A524D","l":"10","s":0,"d":1712663302000,"md":1712663490,"ms":1127746,"rev":1127736,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"conf\u00e9rence intercommunale","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"315754","invId":"315754-315753","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719824400000,"ridZ":"20240701T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719823500000,"alarmInstStart":1719824400000,"invId":315753,"compNum":0,"name":"conf\u00e9rence intercommunale","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"315754"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000020A44D3F848ADA010000000000000000100000009807226C7A4E6D459B566871A980C7C5","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000020A44D3F848ADA010000000000000000100000009807226C7A4E6D459B566871A980C7C5","f":"a","l":"10","s":123129,"d":1717605253000,"md":1717605253,"ms":1142841,"rev":1142841,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"hotel","loc":"","fr":"Bonjour M VANGHELUWE St\u00e9phane Nous validons votre demande d'inscription. Vous trouverez ci-dessous toutes les informations utiles pour votre h\u00f4tel. ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"315751","invId":"315751-315750","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717437600000,"ridZ":"20240603T180000Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"315751"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0B9CFAA7387DA010000000000000000100000000D4DF6A71DBD304B8CAA142B0218DA27","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000E0B9CFAA7387DA010000000000000000100000000D4DF6A71DBD304B8CAA142B0218DA27","l":"10","s":0,"d":1712326191000,"md":1712331807,"ms":1126838,"rev":1126791,"dur":172800000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"mariage odile et franck","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"315417","invId":"315417-315416","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1720216800000,"ridZ":"20240706"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1720152000000,"alarmInstStart":1720216800000,"invId":315416,"compNum":0,"name":"mariage odile et franck","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":1080,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"315417"},{"x_uid":"09241795-2f95-48e2-bbb2-fe751852a141","uid":"09241795-2f95-48e2-bbb2-fe751852a141","l":"10","s":0,"d":1718022899000,"md":1718022899,"ms":1144391,"rev":1144391,"dur":32400000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"pscoffoni@open-dsi.fr","url":"pscoffoni@open-dsi.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[Rencontres Professionnelles du Logiciel Libre]","loc":"","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"315139","invId":"315139-315138","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718002800000,"ridZ":"20240610T070000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"315139"},{"x_uid":"0498b888-aeb7-4bb0-911b-94cabe5048c7","uid":"0498b888-aeb7-4bb0-911b-94cabe5048c7","l":"10","s":0,"d":1716795407000,"md":1716795407,"ms":1139498,"rev":1139498,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"anniv bibi","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"314672","invId":"314672-314671","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716588000000,"ridZ":"20240525"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314672"},{"x_uid":"a29baed5-4330-47e1-b3f9-43c75641081f","uid":"a29baed5-4330-47e1-b3f9-43c75641081f","l":"10","s":0,"d":1716464057000,"md":1716464057,"ms":1139059,"rev":1139059,"dur":7200000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"clacoste@ville-venissieux.fr","url":"clacoste@ville-venissieux.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Rencontre Num\u00e9rique V\u00e9nissieux N\u00b02","loc":"Salle Falcoz HDV 2\u00e8me \u00e9tage","fr":"Bonjour \u00e0 tous, Je propose la deuxi\u00e8me \u00e9dition de notre Rencontre Num\u00e9rique V\u00e9nissieux sur le 22 mai. Les agendas sont tendus et n'oublions pas nos ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"314659","invId":"314659-314658","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716363000000,"ridZ":"20240522T073000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314659"},{"x_uid":"67f3e100-b594-43f3-b5d7-4e55839288ab","uid":"67f3e100-b594-43f3-b5d7-4e55839288ab","l":"10","s":0,"d":1715759742000,"md":1715759742,"ms":1136116,"rev":1136116,"dur":7200000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"fberroud@sitiv.fr","url":"fberroud@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"pot de d\u00e9part - ap\u00e9ro - confirm\u00e9","loc":"","fr":"Pour bloquer les agendas ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"314490","invId":"314490-315948","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715680800000,"ridZ":"20240514T100000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314490"},{"x_uid":"950a09e9-d9e3-4dc9-b36d-de5cfd5f80e4","uid":"950a09e9-d9e3-4dc9-b36d-de5cfd5f80e4","l":"10","s":0,"d":1715763610000,"md":1715763610,"ms":1136143,"rev":1136143,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"clacoste@ville-venissieux.fr","url":"clacoste@ville-venissieux.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Pr\u00e9sentation Delibia","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/PresentationDelibiaVenissieuxSITIV","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"314420","invId":"314420-314419","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715763600000,"ridZ":"20240515T090000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314420"},{"x_uid":"8b38e56c-af21-4663-bf13-1c7733f3f5bb","uid":"8b38e56c-af21-4663-bf13-1c7733f3f5bb","f":"a","l":"10","s":19647,"d":1711467042000,"md":1715775549,"ms":1136263,"rev":1123890,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"philippe.jeannet@sieeen.fr","url":"philippe.jeannet@sieeen.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"SITIV - D\u00e9mo SIEEEN sur outils collaboratifs","loc":"Visio","fr":"Philippe JEANNET vous invite \u00e0 une r\u00e9union SITIV - D\u00e9mo SIEEEN sur outils collaboratifs Quand le mercredi 15 mai 2024 de 14:00 \u00e0 15:30 (Europe\/Paris) ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"314218","invId":"314218-314217","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715774400000,"ridZ":"20240515T120000Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314218"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060DBC117767FDA010000000000000000100000005A72276297E57D4085029957D036104C","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000060DBC117767FDA010000000000000000100000005A72276297E57D4085029957D036104C","l":"10","s":139257,"d":1717605259000,"md":1717605259,"ms":1142844,"rev":1142844,"dur":10800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"coter : gt mutualisation","loc":"","fr":"Bonjour cher(e)s coll\u00e8gues, Depuis plusieurs ann\u00e9es, les participants au congr\u00e8s du CoTer-Num\u00e9rique ont l'habitude de se r\u00e9unir la veille afin ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"314129","invId":"314129-314128","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717416000000,"ridZ":"20240603T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314129"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000906D5983D97EDA01000000000000000010000000852215234589634AAB94DA6D4A4D6790","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000906D5983D97EDA01000000000000000010000000852215234589634AAB94DA6D4A4D6790","f":"a","l":"10","s":2967944,"d":1717140315000,"md":1717140315,"ms":1141355,"rev":1141355,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"[responsable.declic] #savethedate 31 mai","loc":"","fr":"Bonjour, Vous avez aim\u00e9 les e-rencontres de mardi dernier ? Alors vous allez aussi aimer les prochaines e-rencontres du vendredi 31 mai prochain. Le ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"314023","invId":"314023-314022","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717106400000,"ridZ":"20240531"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"314023"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B0E6054B657CDA010000000000000000100000009182F88201CB7E419878E65064B810F5","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B0E6054B657CDA010000000000000000100000009182F88201CB7E419878E65064B810F5","tn":"Cong\u00e9 (Jour de)","t":"313404","l":"10","s":0,"d":1711114174000,"md":1711114174,"ms":1122783,"rev":1122783,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"Pentec\u00f4te","loc":"France","alarm":false,"isOrg":true,"id":"313756","invId":"313756-313755","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716069600000,"ridZ":"20240519"}],"f":"","cm":true,"sf":"313756"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000030CA3B48657CDA01000000000000000010000000B3C764868926524CAC6578BB019DC3B4","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000030CA3B48657CDA01000000000000000010000000B3C764868926524CAC6578BB019DC3B4","tn":"Cong\u00e9 (Jour de)","t":"313404","l":"10","s":0,"d":1711114167000,"md":1711114167,"ms":1122716,"rev":1122716,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"Lundi de Pentec\u00f4te","loc":"France","alarm":false,"isOrg":true,"id":"313622","invId":"313622-313621","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716156000000,"ridZ":"20240520"}],"f":"","cm":true,"sf":"313622"},{"x_uid":"d3b78202-bd48-4fcf-ba60-dd4a3f29e766","uid":"d3b78202-bd48-4fcf-ba60-dd4a3f29e766","l":"10","s":0,"d":1715864574000,"md":1715864574,"ms":1137211,"rev":1137211,"dur":7200000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ebruyere@sitiv.fr","url":"ebruyere@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"CLACS - AG 2024","loc":"","fr":"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale en salle du conseil Suivie d'un repas-buffet offert par le CLACS","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"313374","invId":"313374-313373","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715851800000,"ridZ":"20240516T093000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"313374"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000606A3F46677BDA01000000000000000010000000C5A2C11B16405943808F5251DCC0C643","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000606A3F46677BDA01000000000000000010000000C5A2C11B16405943808F5251DCC0C643","f":"a","l":"10","s":184848,"d":1717605257000,"md":1717605257,"ms":1142842,"rev":1142842,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"soir\u00e9e koesio","loc":"","fr":"<https:\/\/ressources.koesio.biz\/> <https:\/\/ressources.koesio.biz\/> Congr\u00e8s coTer num\u00e9rique Soir\u00e9e Koesio pr\u00e9-coTer Soir\u00e9e Koesio pr\u00e9-coTer lundi 3 ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"313100","invId":"313100-313099","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717430400000,"ridZ":"20240603T160000Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"313100"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000405B4AB9197ADA01000000000000000010000000C6AB861E9EF544449EFF3F81EDD4723C","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000405B4AB9197ADA01000000000000000010000000C6AB861E9EF544449EFF3F81EDD4723C","l":"10","s":0,"d":1717157736000,"md":1717157736,"ms":1141485,"rev":1141485,"dur":25200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"fanny.breton@asso-declic.fr","url":"fanny.breton@asso-declic.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"#2 E-rencontres et assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale D\u00e9clic 2024","loc":"R\u00e9union Microsoft Teams","fr":"________________________________________________________________________________ R\u00e9union Microsoft Teams Participez \u00e0 partir de votre ordinateur, de ...","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"312860","invId":"312860-317919","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717140600000,"ridZ":"20240531T073000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"312860"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000705BE6C8E176DA01000000000000000010000000D33E83CBE1C0FA4ABE3E058A0ACB3B5C","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000705BE6C8E176DA01000000000000000010000000D33E83CBE1C0FA4ABE3E058A0ACB3B5C","f":"a","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20240630T215959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"WE"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":872023,"d":1717668815000,"md":1717668815,"ms":1143512,"rev":1143512,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"laurent.auzely@axess.fr","url":"laurent.auzely@axess.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Comit\u00e9 projet Alignement technique Zimbra SITIV","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/zimbrasitiv","fr":"Lien \u00e0 utiliser https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/zimbrasitiv Laurent AUZELY Directeur des Op\u00e9rations Cloud Computing 06 33 72 59 10 ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"312536","invId":"312536-312535","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715760000000,"ridZ":"20240515T080000Z"},{"s":1716969600000,"ridZ":"20240529T080000Z"},{"s":1717574400000,"ridZ":"20240605T080000Z"},{"s":1718179200000,"ridZ":"20240612T080000Z"},{"s":1718784000000,"ridZ":"20240619T080000Z"},{"s":1719388800000,"ridZ":"20240626T080000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718178900000,"alarmInstStart":1718179200000,"invId":312535,"compNum":0,"name":"Comit\u00e9 projet Alignement technique Zimbra SITIV","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/zimbrasitiv","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"312536"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-2cf50bb2-dbda-49c4-b28f-60f5764893b1","uid":"humhub-calendar_event-2cf50bb2-dbda-49c4-b28f-60f5764893b1","l":"10","s":0,"d":1710165219000,"md":1710165219,"ms":1118519,"rev":1118519,"dur":28800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Save the date : Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale D\u00e9clic et E-rencontres D\u00e9clic","loc":"En ligne","fr":"*Programme \u00e0 venir !*","alarm":false,"isOrg":true,"id":"311912","invId":"311912-311911","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717138800000,"ridZ":"20240531T070000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"311912"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C08B9195A673DA01000000000000000010000000C22EDBFEAD2F504696FA5E62B046DA9D","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C08B9195A673DA01000000000000000010000000C22EDBFEAD2F504696FA5E62B046DA9D","f":"a","l":"10","s":737458,"d":1718022901000,"md":1718022901,"ms":1144392,"rev":1144392,"dur":28800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"rpll lyon","loc":"","alarm":false,"isOrg":true,"id":"307609","invId":"307609-307608","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718002800000,"ridZ":"20240610T070000Z"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"307609"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000035446740186EDA010000000000000000100000004F5B725ABBF07A42A7B8C7563D9D735A","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000035446740186EDA010000000000000000100000004F5B725ABBF07A42A7B8C7563D9D735A","l":"10","s":0,"d":1717419181000,"md":1717419181,"ms":1142032,"rev":1142032,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Dclic@asso-declic.fr","url":"Dclic@asso-declic.fr","d":"D\u00e9clic","sentBy":"fanny.breton@asso-declic.fr"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"#2 R\u00e9union du Comex D\u00e9clic (Bureau + responsables)","loc":"Microsoft Teams Meeting","fr":"________________________________________________________________________________ R\u00e9union Microsoft Teams Participez \u00e0 partir de votre ordinateur, de ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"307034","invId":"307034-321361","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718722800000,"ridZ":"20240618T150000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718722500000,"alarmInstStart":1718722800000,"invId":321361,"compNum":0,"name":"#2 R\u00e9union du Comex D\u00e9clic (Bureau + responsables)","loc":"Microsoft Teams Meeting","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"307034"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B0179B7EAA65DA01000000000000000010000000D5886F21958839498BA79D160A111991","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000B0179B7EAA65DA01000000000000000010000000D5886F21958839498BA79D160A111991","l":"10","s":40500,"d":1708615001000,"md":1716298893,"ms":1138370,"rev":1098677,"dur":1800000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"Fwd: Bron- rencontre avec les SGC","loc":"bron","fr":"_____ De: \"Valerie Chanal\" <valerie.chanal@dgfip.finances.gouv.fr <mailto:valerie.chanal@dgfip.finances.gouv.fr> > \u00c0: \"s julienne\" ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"306175","invId":"306175-306174","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716292800000,"ridZ":"20240521T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"306175"},{"x_uid":"humhub-calendar_event-490648db-7481-4625-8548-9b0647f9df00","uid":"humhub-calendar_event-490648db-7481-4625-8548-9b0647f9df00","f":"a","l":"10","s":296094,"d":1717398316000,"md":1717398316,"ms":1141747,"rev":1141747,"dur":259200000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"CoTer Num\u00e9rique : 33\u00e8me congr\u00e8s annuel","loc":"La Rochelle","fr":"Chers coll\u00e8gues, Chers Adh\u00e9rents Le congr\u00e8s du coTer num\u00e9rique est le rendez-vous incontournable des professionnels de l\u2019IT des collectivit\u00e9s ...","alarm":false,"isOrg":true,"id":"305056","invId":"305056-305055","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717365600000,"ridZ":"20240603"}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"305056"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000000092CCFA2C54DA010000000000000000100000003A55F5DF8531AA45B4DEDE182A656989","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E008000000000092CCFA2C54DA010000000000000000100000003A55F5DF8531AA45B4DEDE182A656989","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"MON","until":[{"d":"20241231T160000Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"ordwk":3,"day":"TU"}]}]}]}],"exclude":[{"dates":[{"tz":"Europe\/Brussels","dtval":[{"s":[{"d":"20240319T170000"}]},{"s":[{"d":"20240618T170000"}]},{"s":[{"d":"20240917T170000"}]},{"s":[{"d":"20241217T170000"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1717419521000,"md":1717419521,"ms":1142036,"rev":1142036,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"Dclic@asso-declic.fr","url":"Dclic@asso-declic.fr","d":"D\u00e9clic","sentBy":"fanny.breton@asso-declic.fr"},"priority":"5","fb":"B","transp":"O","name":"R\u00e9union du bureau D\u00e9clic","loc":"Teams","fr":"________________________________________________________________________________ R\u00e9union Microsoft Teams Participez \u00e0 partir de votre ordinateur, de ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"303703","invId":"303703-321365","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716303600000,"ridZ":"20240521T150000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1721141700000,"alarmInstStart":1721142000000,"invId":321367,"compNum":0,"name":"R\u00e9union du bureau D\u00e9clic","loc":"Teams","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"303703"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000007C564DC3A34DA0100000000000000001000000053F5228F2F9A694B914C3DFECAE00672","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000007C564DC3A34DA0100000000000000001000000053F5228F2F9A694B914C3DFECAE00672","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20240718T215959Z"}],"interval":[{"ival":4}],"byday":[{"wkday":[{"day":"TH"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1715928940000,"md":1715928940,"ms":1137320,"rev":1137320,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com","url":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com","d":"Nicolas Liegeois"},"fb":"B","transp":"O","name":"[TNO] CoPil Axess-messagerie Zimbra","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/CoPilMessagerie","fr":"Bonjour, Les CoPil messagerie Zimbra sont pr\u00e9vus les jeudis \u00e0 16h toutes les 4 semaines \u00e0 partir du jeudi 21\/03 aux codes suivants : [ ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"300409","invId":"300409-319521","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715868000000,"dur":3600000,"ptst":"NE","fba":"T","ridZ":"20240516T140000Z","ex":true,"recur":false,"or":{"a":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com","url":"ext.eylyon.nliegeois@grandlyon.com","d":"Nicolas Liegeois"},"fb":"B","transp":"O","name":"[TNO] CoPil Axess-messagerie Zimbra","loc":"\"Grand angle - RDC - Salle Gladys WEST - Privatis\u00e9e DINSI - WIFI + Vid\u00e9oprojecteur + PC + T\u00e9l\u00e9phone\" <sallegladyswest@grandlyon.com>; ou https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/CoPilMessagerie","fr":"Bonjour, Les CoPil messagerie Zimbra sont pr\u00e9vus les jeudis \u00e0 16h toutes les 4 semaines \u00e0 partir du jeudi 21\/03 aux codes suivants : [ ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"invId":"300409-0","compNum":3,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false},{"s":1718287200000,"ridZ":"20240613T140000Z"},{"s":1720706400000,"ridZ":"20240711T140000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718286900000,"alarmInstStart":1718287200000,"invId":319521,"compNum":0,"name":"[TNO] CoPil Axess-messagerie Zimbra","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/CoPilMessagerie","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"300409"},{"x_uid":"e00c163a-d36a-419a-af5a-9d10b49c15a2","uid":"e00c163a-d36a-419a-af5a-9d10b49c15a2","l":"10","s":0,"d":1715768577000,"md":1717763236,"ms":1143935,"rev":1136168,"dur":7200000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"SITIV - DG Villes","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; https:\/\/echanger.sitiv.fr\/SitivDG","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"299607","invId":"299607-299606","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717761600000,"ridZ":"20240607T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"299607"},{"x_uid":"c7a4ccb8-4895-46cd-96c5-99c1d930d675","uid":"c7a4ccb8-4895-46cd-96c5-99c1d930d675","l":"10","s":0,"d":1716795405000,"md":1716795405,"ms":1139493,"rev":1139493,"dur":7200000,"ptst":"NE","fba":"T","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"SITIV - DSI Villes","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; https:\/\/echanger.sitiv.fr\/SitivDSI","otherAtt":true,"alarm":false,"isOrg":false,"id":"299595","invId":"299595-299594","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716552000000,"ridZ":"20240524T120000Z"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"299595"},{"x_uid":"97d65523-fb0e-44b3-a791-d500f2f28372","uid":"97d65523-fb0e-44b3-a791-d500f2f28372","l":"10","s":0,"d":1716464331000,"md":1716464331,"ms":1139085,"rev":1139085,"dur":5400000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"SITIV - Comit\u00e9 syndical","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; https:\/\/echanger.sitiv.fr\/SitivComit%C3%A9Syndical","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"299585","invId":"299585-320221","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719570600000,"ridZ":"20240628T103000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719570300000,"alarmInstStart":1719570600000,"invId":320221,"compNum":0,"name":"SITIV - Comit\u00e9 syndical","loc":"\"Salle du conseil\" <salleduconseil@sitiv.fr>; https:\/\/echanger.sitiv.fr\/SitivComit%C3%A9Syndical","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"299585"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000002D43393A2CDA01000000000000000010000000D96ED70B0A9D454498C49582E502E81D","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000002D43393A2CDA01000000000000000010000000D96ED70B0A9D454498C49582E502E81D","f":"a","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20240630T215959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"FR"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":75336,"d":1717164083000,"md":1717763236,"ms":1143934,"rev":1141509,"dur":3600000,"ptst":"TE","fba":"T","or":{"a":"DPITAVY@grandlyon.com","url":"DPITAVY@grandlyon.com"},"fb":"B","transp":"O","name":"Copil DSI TNO","loc":"visio","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/visio-TNO-copilDSI","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"298770","invId":"298770-298769","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715936400000,"ridZ":"20240517T090000Z"},{"s":1716541200000,"ridZ":"20240524T090000Z"},{"s":1717146000000,"ridZ":"20240531T090000Z"},{"s":1717750800000,"ridZ":"20240607T090000Z"},{"s":1718355600000,"ridZ":"20240614T090000Z"},{"s":1718960400000,"ridZ":"20240621T090000Z"},{"s":1719565200000,"ridZ":"20240628T090000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718355300000,"alarmInstStart":1718355600000,"invId":298769,"compNum":0,"name":"Copil DSI TNO","loc":"visio","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"tn":"","t":"","cm":true,"sf":"298770"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050829188BC1BDA01000000000000000010000000F6CA8DF8EE4B3C4D9E214BF2E2DB24AB","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E0080000000050829188BC1BDA01000000000000000010000000F6CA8DF8EE4B3C4D9E214BF2E2DB24AB","l":"10","s":82040,"d":1710955102000,"md":1710955102,"ms":1121638,"rev":1121638,"dur":259200000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"adullact cong\u00e8s","loc":"\u00e0 pr\u00e9ciser","alarm":true,"isOrg":true,"id":"296352","invId":"296352-296351","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1718748000000,"ridZ":"20240619"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"296352"},{"x_uid":"28b2d63b-ba6e-4697-86ea-755e12138888","uid":"28b2d63b-ba6e-4697-86ea-755e12138888","l":"10","s":0,"d":1699512868000,"md":1699512868,"ms":1072021,"rev":1072021,"dur":172800000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr","d":"St\u00e9phane Vangheluwe"},"priority":"5","fb":"F","transp":"O","name":"coquibus 2024","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"295152","invId":"295152-295151","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1719007200000,"ridZ":"20240622"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718953200000,"alarmInstStart":1719007200000,"invId":295151,"compNum":0,"name":"coquibus 2024","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":900,"related":"START"}]}],"desc":[[]]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"295152"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000608F45DC1FFDD90100000000000000001000000077D04C6BC23AAE41A01FD7BD7CF73353","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000608F45DC1FFDD90100000000000000001000000077D04C6BC23AAE41A01FD7BD7CF73353","l":"10","s":0,"d":1698939833000,"md":1717763236,"ms":1143936,"rev":1069431,"dur":172800000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"\u00e9lections europ\u00e9enne ","loc":"","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"292159","invId":"292159-292158","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717797600000,"ridZ":"20240608"}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"292159"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000206816C6CCBBD901000000000000000010000000CD6EAF4292625D4EA20FE4292FE515D8","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000206816C6CCBBD901000000000000000010000000CD6EAF4292625D4EA20FE4292FE515D8","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"MON","until":[{"d":"20241231T225959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"ordwk":1,"day":"TU"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1717605233000,"md":1717605233,"ms":1142837,"rev":1142837,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"B","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"coordination Finance \/ RH","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/coordinationfinancerh ","fr":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/coordinationfinancerh","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":true,"id":"284848","invId":"284848-284847","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717488000000,"ridZ":"20240604T080000Z"},{"s":1719907200000,"ridZ":"20240702T080000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719906300000,"alarmInstStart":1719907200000,"invId":284847,"compNum":0,"name":"coordination Finance \/ RH","loc":"https:\/\/echanger.territoirenumeriqueouvert.org\/coordinationfinancerh ","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"284848"},{"x_uid":"56b8510a-5117-4c19-8685-e966461608ad","uid":"56b8510a-5117-4c19-8685-e966461608ad","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"MON","until":[{"d":"20241225T225959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"ordwk":1,"day":"MO"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1717605258000,"md":1717605258,"ms":1142843,"rev":1142843,"dur":3600000,"ptst":"AC","fba":"T","or":{"a":"sviel@sitiv.fr","url":"sviel@sitiv.fr"},"fb":"T","transp":"O","name":"GT TNO - Collab mensuel","loc":"https:\/\/echanger.sitiv.fr\/914frrrcfh-cjdm0lh2a-61x36s41lr","fr":"Nouvelle demande de r\u00e9union ci-dessous : Sujet : GT TNO - Collab Organisateur: \"Fatima Berroud\" Endroit : ...","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"277364","invId":"277364-294473","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1717419600000,"ridZ":"20240603T130000Z"},{"s":1719838800000,"ridZ":"20240701T130000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1719838500000,"alarmInstStart":1719838800000,"invId":294473,"compNum":0,"name":"GT TNO - Collab mensuel","loc":"https:\/\/echanger.sitiv.fr\/914frrrcfh-cjdm0lh2a-61x36s41lr","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"277364"},{"x_uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C0DEDDC45DA8D901000000000000000010000000CFD150AFB693034A99F2E97429EB5237","uid":"040000008200E00074C5B7101A82E00800000000C0DEDDC45DA8D901000000000000000010000000CFD150AFB693034A99F2E97429EB5237","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20241231T225959Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"MO"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":161715,"d":1718022899000,"md":1718022899,"ms":1144389,"rev":1144389,"dur":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"assad dunkerque","loc":"","fr":"Declerck Sylvie le lundi matin 10h12h","alarm":true,"isOrg":true,"id":"276538","invId":"276538-276537","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715587200000,"ridZ":"20240513T080000Z"},{"s":1716192000000,"ridZ":"20240520T080000Z"},{"s":1716796800000,"ridZ":"20240527T080000Z"},{"s":1717401600000,"ridZ":"20240603T080000Z"},{"s":1718006400000,"ridZ":"20240610T080000Z"},{"s":1718611200000,"ridZ":"20240617T080000Z"},{"s":1719216000000,"ridZ":"20240624T080000Z"},{"s":1719820800000,"ridZ":"20240701T080000Z"},{"s":1720425600000,"ridZ":"20240708T080000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718610300000,"alarmInstStart":1718611200000,"invId":276537,"compNum":0,"name":"assad dunkerque","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":15,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"276538"},{"x_uid":"d8f147a4-6705-4c75-aa10-e4d2f2151c05","uid":"d8f147a4-6705-4c75-aa10-e4d2f2151c05","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"WEE","until":[{"d":"20330315T083000Z"}],"interval":[{"ival":1}],"byday":[{"wkday":[{"day":"TU"}]}]}]}]}],"hasEx":true,"s":0,"d":1717605234000,"md":1718097269,"ms":1144675,"rev":1142838,"dur":1800000,"ptst":"TE","fba":"T","or":{"a":"ffaury@sitiv.fr","url":"ffaury@sitiv.fr"},"fb":"B","transp":"O","name":"CAB","loc":"salon watcha\/direction\/changement","otherAtt":true,"alarm":true,"isOrg":false,"id":"267578","invId":"267578-269526","compNum":0,"status":"CONF","class":"PUB","allDay":false,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1715671800000,"ridZ":"20240514T073000Z"},{"s":1716276600000,"ridZ":"20240521T073000Z"},{"s":1716881400000,"ridZ":"20240528T073000Z"},{"s":1717486200000,"ridZ":"20240604T073000Z"},{"s":1718091000000,"ridZ":"20240611T073000Z"},{"s":1718695800000,"ridZ":"20240618T073000Z"},{"s":1719300600000,"ridZ":"20240625T073000Z"},{"s":1719905400000,"ridZ":"20240702T073000Z"},{"s":1720510200000,"ridZ":"20240709T073000Z"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1718695500000,"alarmInstStart":1718695800000,"invId":269526,"compNum":0,"name":"CAB","loc":"salon watcha\/direction\/changement","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":5,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"267578"},{"x_uid":"5f7c9292-04d3-4eb7-acce-ff65e50d5797","uid":"5f7c9292-04d3-4eb7-acce-ff65e50d5797","l":"10","recur":[{"add":[{"rule":[{"freq":"YEA","until":[{"d":"21220525"}],"bymonthday":[{"modaylist":"26"}],"bymonth":[{"molist":"5"}]}]}]}],"s":0,"d":1716795404000,"md":1716795404,"ms":1139492,"rev":1139492,"dur":86400000,"tzo":7200000,"ptst":"AC","fba":"F","or":{"a":"svangheluwe@sitiv.fr","url":"svangheluwe@sitiv.fr"},"fb":"F","transp":"T","name":"anniversaire yves","loc":"","alarm":true,"isOrg":true,"id":"215931","invId":"215931-215930","compNum":0,"status":"CONF","class":"PRI","allDay":true,"draft":false,"neverSent":false,"inst":[{"s":1716674400000,"ridZ":"20240526"}],"alarmData":[{"nextAlarm":1748156400000,"alarmInstStart":1748210400000,"invId":215930,"compNum":0,"name":"anniversaire yves","loc":"","alarm":[{"action":"DISPLAY","trigger":[{"rel":[{"neg":true,"m":900,"related":"START"}]}],"desc":[{"_content":""}]}]}],"f":"","tn":"","t":"","cm":true,"sf":"215931"}],"more":false,"_jsns":"urn:zimbraMail"}},"_jsns":"urn:zimbraSoap"}}

